召喚痴線西（99）善用不推文回覆

Sorry見唔到1001

喺 YouTube 見到就入去㩒pause負皮（+檢舉）
可以降低佢哋 reach
狙擊藍Youtuber：

Jade lam
Brandy lui
三鳩姐(黑警家屬）
Liz(黑警家屬）
Coffee lam
肥閪Alison Tsang
老女人 QQ Chan
陳怡
奶共閪樂彤
Mingjai
黑咪
托哥TorresPit
Potatofishyu

黃出片po link上嚟一齊去Cls

痴線西常問Q&A
Q: 丁同Sue係咪鬧交 點解鬧交
係 唔知

Q: yaki 同黃安係咪唔Fd
係 唔知點解

Q:南瓜珍係咪同天堂烏Txxxx一齊咗
係掛

Q: icu點解叫Icu
因為佢好Proud of 自己讀同Cu ibba

Q:Liz係咪黃
唔係，佢係世界女，見人講人話，好識do

Q: jade lam係咪藍屍
兩公婆都係撐警藍屍，個女個名叫popo

Q: Polly呀 肥蛙呀 點解分手
無人知點解

Q: 山東搬咗去邊
淺水灣藍灣大廈

Q: 呃nes姐假袋邊到有得睇
痴線西64,65自己睇

Q: ding係咪拍拖
係 冇人知男朋友係邊個

Q:肥蛙同福正係咪一齊咗
冇人知

Q:雪姨幾歲
Over40 （幾廿歲人仲扮少女

)

Q:ding住邊
荃灣海之戀

Q:coffee住邊
Savannah

Q:咩係螞蟻論
蝦乾做youtuber無耐嗰陣喺ig出咗篇螞蟻論串佢啲viewers/haters （想知詳情請google）

Q:芊芊同dicky分左手
Dicky有第三者 （芊芊開過story講）

Q:yaki住邊
Monterey（租返嚟）

Q：bubz係咪離咗婚？
係，因為佢老公偷食，詳情可以Google ，順便一提佢係藍屍

Lm

524 港島見

就嚟100個post

lm

終於蒲頭

屎盤上水啦

係咪想靠國安法翻身

佢個結他彈成咁想點

屎盤復活

即刻無名火起

張相又黑白又cut到個樣得返一半 但都覺得佢好柒

個樣咁怪既

有bae撐屎盤

喺高登嘅時候開始睇痴線西
睇到依加第99個post...就快100
以前d post 推得好慢
依加快咗勁多
突然感觸...多謝各位痴線西由中學開始陪到我大學畢業

我由連登開始睇 由個位數post睇到就黎3位數

好撚尷

彈到一pat屎 消失左兩個月 好心就練好啲啦
大家入去留言叫屎盤收皮

藍閪jade個女popo生日啦
祝你年年都有今日呀！

好似汪東城poket face咁

我都係
由第一個痴線西post踢爆柒萍ONS落仔開始追
唔經唔覺都6年
我愛痴線西

佢彈緊咩9？

有好多人留言支持佢呀！
各位痴線西繼續留言收呢個抄襲成癮呃人錢的厚面皮屎盤皮！

上呀 痴線西

唔係話唔比大家追擊
有錯就要佢正視係無錯

但今日木村花自殺呢件事
大家都可以反思一下
凡事使唔使去到太盡

牛油果不離不棄 哭𠹌咗

但感覺上 屎盤係打不死

天拿又唔戴口罩又圍去
港豬真係唔同啲

lm

痴線西98咁快爆咗
好 繼續AVAW 從來無見過post BB
好恐怖嘅BB車裡唔見BB.....

黃片一出 仲要係介紹甜品蛋糕
今日即刻去咗觀塘食 千層忌廉蛋糕
記得去youtube 畀CLS

仙仙同肥波都出咗片

仲有sunny 同creamy

睇完cyn cyn條片覺得佢男朋友對佢好好
然後又好戥佢開心搵到Mr right

Sunny出咗新片呀！唔該大家入去CLS
我睇咗Sunny既片唔係好耐 都係因為幾個月前知道佢係黃Youtuber 先開始睇 覺得佢哋真係好用心去拍好每條片 睇完呢條片更加欣賞佢哋可以好豁達咁面對負評
希望各位痴線西可以多多支持肯發聲既youtuber 真係好難得

仲有小薯茄
積少成多呀！香港人
唔該大家CLSS

[民記国安法民調要人] 依家有4萬6千人做咗 想去到10萬人以上

佢喺鏡頭前都show返自己最自然嘅一面出黎，應該係呢個男朋友真係唔同啲

太睇小屎盤 上次抄襲事件佢都出返黎啦

[member][member]我都記得有講過 話佢有幫佢既fans比保釋金 同埋auman出事個晚都有話佢有幫手 [member]

唔係真係去到要人自殺先去反思

崠sue呢條藍屍幾時收皮

媽呀真係好痴線

Cg 同 ken又冇野啦？

首先唔覺得佢會自殺
因為佢由頭到尾都唔覺得佢係錯嗰個 一個咁自我中心嘅人點會自殺
第二 sorry你就算覺得我係私怨都好對住一個本身都唔識反思嘅人我都唔會反思

我由頭幾個post開始睇
我愛痴線西

其實冇真正了解過陳庚佑黑人憎同做錯事既人係唔會明大眾點解會jer住佢唔放
而到佢今日再岀條結他片都仲係覺得係個世界欠左佢佢冇做錯要從黑暗走岀來
事實上係佢條仆街抵撚死

仙真係好得意

我估cg為左個channel又係原諒左ken，或者變左合作關係多…

偷食三次都仲維繫到個channel

利害
仲可以好似冇野咁

側面相似何超儀

應付唔到個chatroom 啦
同d 態度都唔同曬

一個咁厚面皮嘅八婆
我唔覺得佢會放棄呃飲呃食走去自殺囉
佢都唔係第一次俾人捉到做錯野㗎啦
佢抄人咁耐有冇認錯同過pkj同tina道歉呀？
仲唔認自己講大話make up價錢呃觀眾
依家佢俾人鬧嘅嘢冇人屈佢㗎
樣樣有證據 係事實嚟㗎

一個咁不知廉恥嘅八婆有咩值得可憐
佢到今時今日都唔認自己做錯
好心唔好攞個咁嘅仆街嚟
同一個無辜嘅人比較
真係侮辱咗木村花

大家落力啲去各大brand追擊佢
好嬲厚面皮呀佢

524港島見

多你一個好多

我只係覺得凡事唔需要去到太盡
例如不斷去追擊一個人
好有趕盡殺絕嘅感覺
好多人話佢唔會自殺乜乜乜
但係如果萬一
萬一佢真係自殺？
咁殺人兇手到底係邊個

我唔係話唔俾大家討厭佢
講真我對佢係零感覺
更加唔係幫佢一個
只係今日睇完新聞

在生嘅時候嗰啲叫追擊
如果萬一佢死咗 就係網絡欺凌嘅犧牲品

冇睇th所以唔知木村花係咪無辜
不過去睇th po有班人仍然鬧緊木村花
仲鬧佢死就死遠d唔好阻住晒搞到連節目都冇得睇
我諗就算屎盤真係睇唔開
都有好多人唔會同情佢仲會繼續鬧佢
不如屎盤趁而家改過自身仲好啦
做咩係要做埋d咁乞人憎嘅事？

其實佢之所以會俾人狙擊係因為佢唔啱在先
佢呃啲妹妹仔錢仲要死都唔認錯
如果佢覺得做youtuber俾人評論好大壓力好唔開心嘅可以選擇退出呢個圈子 但係佢今日出返po就可以睇得出佢死都唔認錯 覺得自己冇問題

上佢ig留言 佢係咁del呀

真係同bb岀街架車唔會無野囉點都會掛d 袋啊？

我覺得唔po係因為唔想人討論個女姐
始終又未結婚
不過佢母親節張相勁恐怖 好似痴線婆ff自己生左Bb咁

係
即係好似如果林鄭自殺會唔會有人反思自己係咪政治迫害到林鄭去自殺？
唔會㗎嘛 個個開香檳都開唔切啦

陳庚佑死唔認錯仲要話人bully佢嘅態度同林鄭有咩分別？

勁禮貌，又唔該又多謝，一人一舊

如果屎盤一早正正經經道歉
追擊佢嘅post又點會開到咁多個

做錯事道歉都有可能原諒佢
依家仲要唔認
調返轉頭話所有人都係屈佢
Send email同PR公司講係所有人網絡欺凌佢
憑咩要人原諒佢

點解消失咁多日係都要今日出post呀
咪就係想帶風向去網絡欺凌到囉

到今時今日更加唔會原諒佢囉
攞個死咗嘅人嚟抽水
諗住乘機想復出
啲咁撚嘔心嘅女人牛油果最好攬撚住
一世唔好放出嚟害人

思路正確 咁當然林鄭就抵死多100倍
不過陳庚佑都係賤種一隻
過街老鼠

同三家姐一樣抽死人水
法國啲閪人都鍾意抽死人水話人迫佢 完全唔反思自己
狙擊佢哋嘅嘢每樣都有證有據 有邊一樣係屈佢哋？

屌 見到佢個死人整容樣平衡時空就把鬼火
國安法殺到埋身 手足個個搵命搏
我屌你老母啊歐陽白露

上次有個post狙擊mira 有班絲打入去屌狗妹 都冇人理 仲話係手足 班人真係唔講道理亂咁黎

成日都眾人皆醉我獨醒

其實屎盤大可以一路潛落去，做返個普通人，但佢決定上返水，證明佢都係放唔低名利，想搵大錢，怪得邊個

好慘呀
好似想喊咁
阿ken又唔知講咩...

頭先睇cg同ken好尷尬⋯
Cg係到喊

好慘

每次睇cg ken live都覺得佢地冇可能一齊
不論有冇第3者

你仲對佢零感覺嘅話 不如你知道曬咩事先出聲啦

佢咁問姐係佢地又好番？

睇完cyn 條片 覺得cyn 好靚又有氣質
點解佢又菇頭 人地又菇頭 佢靚咁多
宜家變左cyn 打手

賤男ken
睇到cg喊到咁淒涼仲叫佢攞雪糕
Cg仲有驚恐症 ken仲話唔識安慰cg 有咩事唔好搵佢
睇live睇到眼火爆

CG爆喊,KEN講左叫CG咪再搵佢

條友真心賤...
偷食左三次格硬做LIVE仲係LIVE講呢D野HURT 人

其實佢素顏都幾靚 對眼幾有神

啞撚左 安慰一下姐 仲講個雪糕溶左屌

CG喊
ken仲要唔撚理 自己食雪糕
完全唔理佢

我意思係如果佢一路潛落去我地都唔會再提，你睇下屎盤個post係佢未上水之前靜左幾多日就知

個角度影唔到啫應該唔會真係冇BB喺入面掛

Cg仲要好慘咁問
係咪冷淡左
屌 心都酸

我唔覺得佢想人唔好討論個女
因為佢之前自己單方面主動宣布懷孕
生完之後又單方面斷續地放BB相關（BB床、BB車）嘅相
只係想話畀人聽BB仲喺佢度
佢而家係湊緊BB中

恐怖點嚟嘞........ 從來冇見過BB樣
母親節影張吉嘅床......

屌屎盤收皮啦
前幾日同男朋友係times square citysuper 見到佢
帶住口罩都認到佢對豆豉眼
孭住個Lv 背囊仔 化行晒妝 （最起碼對眼濃妝）
我望咗眼即刻啤一啤我

下？ken偷食？

老實講
Cg情緒應該有啲問題
Ken呢種咁既人根本唔識照顧開解佢
只會刺激佢
Cg要搵個理解到佢既另一伴

係
依家為生計格硬一齊做住LIVE
真係唔知CG點忍

你分清追擊同網絡欺凌未
佢生得樣衰俾人笑或者俾人詆毁叫欺凌
佢呃人錢唔認錢俾人鬧都叫欺凌

用一個極端d例子
唔通n號房嘅主謀俾人上網鬧你又覺得係網絡欺凌
佢俾人鬧到自殺係因為畏罪唔係因為網絡欺凌

木村花只係做一件好平常嘅事
室友洗左佢件戰衣縮水所以鬧左室友
冇呃人冇害人
最多都係脾氣唔好就俾人鬧到癲
咁樣就係網絡欺凌

當然屎盤未去到咁過份
D人係想佢收皮唔好再出嚟呃飯食而唔係去死
但是非對錯麻煩分清楚
想做大愛左膠唔好迫人一齊做

睇佢次次講cg啲病都冇聲出就知
女朋友有病唔識照顧都算
佢依家連安慰都不了
Jm9

點解佢剪短左但感覺都冇分別咁

Live 黎架？

係呀仲做緊

而家睇緊直播，都見到有人問Ken係咪出軌，不過只可以扮睇唔到，其實扮嘢都幾辛苦

岩岩cg話我唔搵你可以搵邊個
好似倚賴哂ken咁
係咪因爲咁所以係咁原諒

睇睇先 唔該晒

應該係夾起咗 都係咁厚唔似有剪短

依家Cg又好似笑返冇嘢咁

Cg有講過佢離唔開Ken....
唉 俾ken咁樣恰呢段感情根本無結果

cg點解會喊？ 頭先miss左
講起咩先喊？

係
個陣佢講左句野大概意思係啲觀眾都明白我真係有事
又澄清唔會博出位話自己病
又話阿ken唔明佢 又唔理佢
點解咁冷淡 同問左幾次係咪冷淡左
之後喊左

咩事嘈呀?

係囉 完全無野喎

咪能弱智啦
首先佢唔覺得自己有錯 更加唔覺佢會自殺
第二 你口中所謂追擊 係出師有名 佢呃錢又抄襲 點解會因為佢死咗就變成「網絡欺凌」？ 又想spin去邊度呀

講笑咁講 咁如果綠油果因為屎盤俾綠帽而為情自殺 咁條數又入落邊個度呀？

CG話冷淡左,阿KEN冇回應不特止
之後阿KEN仲叫CG唔好搵佢

好想重睇返

情緒病係咪就係咁
大起大伏

佢岩岩話有人明自己真係病個part
我估佢比阿ken話過佢疑心重

但阿ken點解可以咁
真係唔理嫁喎

Ken根本唔愛佢

見到cat girl 扮冇野 搵野講個樣 好慘

咁嘅情況點都要笑
心痛佢

成個感覺好尷尬..

講真如果係我
我應該哭崩
然後走左喇

較前番少少睇

病係情緒病定濕疹?

訓唔著
疑似情緒病

個男好似唔係好想講野咁
搞到成個live好唔知點

成日踢一腳講一句
真心高登時期jtv live 啲巴個節奏都好過佢
佢成日唔出聲要cg carry個場
睇都睇得好辛苦

佢好似冇得重溫，一係就做會員之後完晒成條片再睇返

ken令紙巾
我以為佢會比CG抹眼淚
點撚知 佢抹嘴之後仲講個雪糕
wtf?!

感覺同以前好唔同，以前大家講嘢好放到而家完全係好尷尬為講而講

之前好似有人講過佢一路都唔敢講比人搞大左 係楊生喺private ig講左佢先夠膽post出黎

仲以為佢專登陰個男仔添 原來條仔甘心俾佢大肚既

CG完全係無左佢唔得
仲講到出口話唔搵佢搵邊個
唉
有時寧自己一個
都唔好討好一個唔愛你嘅男人

好似完全唔洗湊咁 睇親都係去船P

都似意外或者陰佢楊生有頭有面使乜同件n手mk妹生

男方完全想走開咁
點解cg要咁作賤自己

條仔個款擺明係咬老軟

就係好奇 個男仔冇叫佢落 而女仔唔係蠢嫁 明知自己做唔到大婆 唔見得光仲生

之前睇訪問 佢話生完結婚同會組織大家庭架

我都有睇 佢都唔係第一日出黎撈 明知唔會同佢結嫁啦

佢係咁話女人過左30歲無人會要
佢應該認為無ken 就無將來

見佢勁sad 慘慘豬

佢地係aa制架

Cg幾歲

佢冇左ken應該會崩潰

但ken咁對佢
仲崩潰

所以死忍
唉
佢講到啲人點一生一世

佢真心慘 見到啲人問佢既問題 一有關於呀Ken 叫佢搵其他人 就skip 晒 扮睇唔到咁

啱啱睇完直播，以前佢都唔會話搵第二個
而家擺明係出現咗問題啦佢兩個
不停講話男人好賤格想做男人，覺得女人30歲之後就冇晒價值，想20幾歲就結婚，但依家都幻滅左
都見到佢咁樣，覺得佢真係好慘，有啲心酸😔
點解可以變得咁快

唔係個個識安慰人
如果CG厭棄或接受唔到
就好心一早分手 （可能分左我地都唔知呢）
始終CG 都無真正公開過段感情

應該男家要求唔出得鏡
保護個細路

無睇直播 依加睇留言先知
其實CG 生活上好似淨係得ken咁
（私底下唔知佢有無其他朋友）
但長期 工作或生活都係得ken一個陪佢
其實係個好唔健康嘅關係同生活

其實佢地咁樣落去 好難再直播落去

佢整左個鼻呀

不過大家想睇返可以睇返2:21:39左右
睇到嗰刻真係好心酸，一個陌生人你都唔會咁講嘢啦，你見到個陌生人自殺你唔會話因為唔識安慰人，所以叫佢唔好搵自己，更何況佢哋可能係前男女朋友及工作夥伴
之前啲人一直講ken嘅脾氣性格有幾好，去到呢個位完全暴露黑暗面出黎，係最需要嘅時候完全唔係我身邊，仲要離棄自己。
真係睇到眼火爆，即使見到一個陌生人有情緒嘅時候都唔好意思叫佢幫自己攞雪糕出嚟啦
我覺得CG係時候要慢慢離開佢，可能呢個頻道會散，但睇起碼令自己開心好多

諗起之前有個絲打話有個癲撚左嘅大肚婆好撚恐怖

邊條片有講？
but佢瘦左勁多 我覺得好似肥少少好睇啲 肥啲比較啱佢化嗰啲歐美妝

佢好似係甄子丹個姨仔
汪圓圓既表妹嗰啲
戴返個頭盔先:我都唔肯定

其實啱Channel比起小薯茄更需要大家支持小薯茄起碼都有廣告啱Channel真係乜都冇

搵唔番個直播
佢係咪冇留底

屎盤會自殺一個乜撚都唔理其他人意見嘅八婆 竟然會自殺真係笑撚咗

無留底好想睇返
希望cg快啲好返

同日日係ig賣酵素廣告

今日都即刻去咗食 仲要係黃店！
佢地講到對面果間好吸引 但我3點問已經所有蛋糕無曬
仲好想食佢地介紹果啲車仔麵

佢yt潛水嘅日子ig都仲有keep住update
有講去韓國整鼻、減肥同點解唔拍片

有少少唔開胃

Yepi不嬲大愛撚嚟冇記錯之前話我地追擊蝦乾添

可能我即刻禁返去重播，我有睇到但而家已經睇唔到

佢而家都唔化歐美妝啦

記得之前佢話化歐美妝係為咗收埋真正嘅自己
覺得而家咁幾好吖 有時ig會化下淡妝 有多啲變化

想問下KEN叫CG唔好搵佢 果時個語氣係講笑定點?
有咩可能唔搵? 一齊做野架WOR

大愛L真係唔適合睇痴線西

佢係笑住全程都係笑住㗎，係到cg喊嘅時候ken就話遲啲先討論呢個話題

係囉，其實我都覺得好奇怪
如果真係分開咗仲點繼續經營呢個頻道呢

點解好似變得咁快咁嘅
之前都唔覺得ken態度係咁

長期眾人皆醉我獨醒
咁撚大愛上連登做咩？
去醫院幫手啦

大愛撚睇痴線西

係
其一手足係中同
Sunny幫完佢 仲請佢食飯

崠sue個女真係幾時帶埋佢去整容

出而班人仲要話佢係黃，仲拎中大個手足同佢比
我心諗屌，咪撚拎歐陽白露件垃圾嚟侮辱中大個手足啦

一早block 咗佢

好撚想係公海狙擊佢吖

笑𠹌咗

雖然sunny同creamy而家睇開咗 但都係覺得連登仔嘅comment好賤 某d真係純粹人身攻擊 對同路人唔好咁mean啦

見到咁多位絲打覆返佢我就放心了

好似大陸定唔知台灣嗰個整容廣告個小朋友

我覺得可以繼續追擊佢賣二手貴過全新同抄襲 但人身攻擊嘅野就算啦 Focus返佢做錯嘅野度仲好 廢事比人覺得痴線西係私怨撚咁

覺得對藍屍盡啲冇所謂
但對黃就輕手少少
樣貌髮型衣著嗰啲唔使講幾個po嘅

屎盤唔認錯可以繼續針佢嗰幾件事
不過可以避開人身攻擊唔係真係會俾佢spin到去網絡欺凌

做唔到大婆都可以個個月拎贍養費㗎 佢都唔係為咗愛情/家庭先生個bb嘅 為錢咋嘛

呢個時勢夠薑講要珍惜
仲要出面咁多屌人聽日送頭

以前高登痴線西都係針住大佬b賣假野唔知咩bunny同girlee單野先收到佢皮 如果淨係講佢落仔都只係花生 唔會收到佢皮
當年高登追擊大佬b嗰陣 我仲係中學雞冇咩腦比佢呃過 到依家自己都變埋痴線西

CG好慘，
唔捨得分手，
又覺得搵唔到第二個，
但個男人又已經好明顯唔愛，
迫住硬食

佢係ig話一訓著一秒就扎醒，
我都試過，
係我愛情好傷既時候，
好似身體懲罰緊自己，唔俾自己瞓，
個時仲瘦到得返棚骨，
所以我覺得佢真係好傷

我都買過佢啲濕鳩嘢真係年少無知
佢好似冇幾耐之前接受蘋果訪問同上viutv
都講到自己冇錯咁 只係搵食
冇得救

不過其實都好多人講佢落仔幫佢個仔改名笑佢
佢篇回應都係主力講落仔反而賣假嘢就避重就輕
結果導致都唔少冇跟咁貼嘅人覺得呢啲係佢私事有欺凌成份
我個fd就係話覺得佢慘
好彩係賣假嘢都真係好嚴重先收到佢皮

所以人身攻擊其實係反而幫咗佢哋打可憐牌

如果CG單方面唔想分手
其實ken可以決絕少少囉
咁樣拖拖拉拉都唔係辦法
出軌喎
點解仲可以一齊到
CG就話仲好愛佢 可以原諒
但係明顯ken係連愛都冇咗
我唔明點解仲要夾硬一齊拍片
咁樣只會令到CG好辛苦

原來咁多年架啦

勁恐怖佢個樣，塊面仲有啲肉，然後勁大個鼻一舊野咁

但唔放個樣出黎 起碼都係保護個女（事實係咪就唔知，又或者係男方唔想公開bb個樣 唔想比人討論）
唔通好似sue咁 下下放出黎
就算生得有靚幾得意 都一定有人會批評
咁條女鍾意俾人講就不嬲架啦 唔係點會為左Like去搞咁多野 ig係佢條命咁 cls心態

似係男方唔想公開bb太多野，但佢又想post相
所以就有呢啲吉bb床同睇唔到有bb既bb車既相

佢唔po ig有咩做 仲要最近冇街去 我想何楊生點同佢溝通

遲啲先討論 咪即係拖住人地

其實kareno有無出過聲，我見佢係ig post自己搞中式婚宴啲相，但無提過社運啲野

其實佢係咪香港人？我以為係美國人黎不過識講廣東話

佢係移民過美國架，係香港出世

唔好去睇佢啲片啦

似感情淡左 無咁care
半開玩笑囉
其實一段關係 一對情侶唔好嘗圖因為一個人講既一句說話網絡審判佢地
由CG自己同阿ken傾下 解決啦

感情野好難介入話邊個岩邊個唔岩
我地屌阿ken對cg黎講唔會心好過d

我覺得有少少肉啱佢多啲
依家瘦左 個鼻又高 側面睇佢 勁似女魔頭 but好鍾意佢

睇到琴日live都覺好尷尬
Ken根本完全唔想so佢咁
講野又踢一句講一句
現實中對cg應該更加差

我諗佢係覺得cg係鏡頭面前喊，處理唔到所以先咁講。不過佢真係個大仆街嚟，當cg喊嘅時候仲笑笑口企喺隔離等佢攞雪糕俾佢

去到尾聲cg都係咁同觀眾講話想做男人
覺得好多男人都係仆街
我真心希望佢可以開開心心啦
見佢日日都因為咁瞓唔到，仲講話好想死
但冇一個人係身邊同佢分擔
一陣間真係鬱到病

我見佢係咁話過左30就冇人要
我諗本身佢自己都好自卑
加上身型果啲令佢更加負面
佢應該覺得ken如果唔要佢 佢係世上唔會再有人愛佢

個live有提到
阿ken而家搬走左
有觀眾話cg訓唔好係因為阿ken無訓係佢身邊
cg有默認話都覺得係

係啊我就係三點去到holam bakery賣晒先至食 call me chef （都排10幾人）

車仔麵 我食開佢哋話麻麻地嗰間 「三不館」
其實係勁好食次次去一定食清甜蘿蔔、咖喱魷魚只係佢哋咁啱無叫呢兩樣餸

佢唔po ig可以有咩做，成個人生都為ig而生
無思想嘅mk妹
佢屋企有無錢就唔清楚

ken 搬左去邊

佢曾經講過話proud of自己係中國人

係，絲打講出重點，受情傷嘅時候，身邊人一齊屌個衰人其喺只會令自己更傷心

反而講多啲開心野無聊野等CG分下心仲好

完全無提過
已經unfollow

佢父母好似係上面開孤兒院幫d 小朋友
好耐以前睇過佢IG 見到佢好似上去幫手
但不停咁同D 小朋友影相

我唔識得講
只係我個人麻麻地依種相

講得有道理，但開心野無聊呢D治標唔治本CG D自信真係低到一個極點，女人到30歲價值＝0個種思想入哂腦（中連燈毒？）與其屌呀KEN，不如糾正佢呢D思想，俾多D自信佢，勸佢唔好過度依賴任何人，做人地既附屬品

令佢冇自信都係連登 記得之前勁多po係笑佢 我曾經都笑過 但諗番真係好岸鳩

我依排都鐘意左睇cyn
同男友條片有啲位仲係咁loop佢 真係好得意

加一
個陣有笑過啲gif
之前好多人話佢性格差
係冇fc情況下
對佢反感
到真係睇佢啲片先開始欣賞佢

話佢性格差真心唔覺
講真有時可能語氣有影響囉
佢係個啲bilibala聲線女仔
一興奮即刻失控變到大大聲咁姐
唔係啲閪口閪面閪女人個啲聲
反而蝦乾係
同埋佢對街外人/朋友啲語氣都有禮貌
係對阿ken先真性情
問心個句大家拍緊拖嘅
對男朋友都唔會扮曬野啦

同埋佢可能真係覺得佢冇左阿ken之後
佢嘅生活會過唔到落去先繼續咁委屈
一黎對左咁多年
怕唔習慣冇人依賴
二黎怕個channel run唔到落去
太多人講過個channel冇阿ken剪片一定冇人睇

利申真打手

乜雪姨係黃嫁咩原來
見佢ig story叫人524萬事小心

黃呀，但呃人錢發國難財賣埋啲垃圾空氣清新機囉

仲生，咪害咗人啦，又要整容

應該港豬

邊到睇番

肥婆minnie係咪藍屍？
正所謂道不同不相為謀
同jade仲咁好姊妹 好人有限

其實作為狗妹
仲要扮晒蟹食兩家茶禮
已經足夠佢比人狙搫
至少可以借呢件事迫佢表態

聽把聲真係好似Room Tour嗰個

有冇人有睇狗妹story

港豬

幫絲打補圖

係咪有mon po

佢間唔中都會repost下架啦 如果有mon post應該日日都post

傻啦 佢點會轉死性
係因為琴日有絲打係佢ig cm屌柒佢
今日咪扮下野repost下囉
假撚到佢

佢啲廢片好無營養

好似無人講過 但cherrie tam都係黃
佢612係現場 亦都有story post 文宣

佢應該會生到係仔為止
佢有片有講過好想要仔

條片好耐之前定係呢排

佢真係唔屌唔得
你好撚嘔心呀！黑警家屬死狗妹

好似214有送花
有心結簽左紙遲下再擺酒都得啦

佢想要定男家要求都未知嫁得入呢d藍到黑嘅家庭，一定係勁傳統咁話要生仔。睇死條藍屍山東婆生極都係d錢七樣嘅女

應該係新片嚟

識睇一定睇mira
雖然以前笑佢肥 不過希望佢越嚟越健康
不論論係韓國嘅質歷同朋友圈mira都>>>>>>>lizz一百倍
收皮啦lizz食兩家茶禮狗妹

扮黃？

💛
收啦，藍c好唔見得光咩，點解要扮黃

諗起徐淑敏

佢老公隻眼同後面棵樹好似

假設KEN真係出軌
點解KEN唔分手
個第三者點解又肯做第三者.........
搞到咁樣三個人都唔開心為乜?

應該返左自己屋企?

一齊同居咁耐點解要搬？
突然搬左一個人確實會唔習慣同孤單

全死角...

好似好耐無講過樂善 欣賞佢

佢個女真係好野蠻 唔中意就大叫又即刻喊曬發脾氣 老母又就曬佢想扮慈母小霸王

真心覺得有必要推出公海
佢係到扮哂嘢求其repo一兩個story
又會呃到啲妹妹仔
點都要推到佢正面回應
睇下佢會唔會割

同後面棵樹撞樣
其實徐淑敏有冇執過?
如果冇佢老公基因真係好撚強大

因為CG之前係直播話KEN住係佢屋企冇俾家用
KEN就搬走左

無

佢啱啱又一個repost
字都唔駛打

其實我覺得啊Ken係想分手，
唔係都唔會搬走，
同埋cg喺ig story話個男人講過「就算繼續拍拖都會搵個第三者」
咁其實好明顯係想分手啦

想分手但而家應該未分?

求其上standnews/文宣IG Repost就可以攞光環
連立場都唔敢清清楚楚講
唔係迫佢表態唔係鬥黃但撐唔落

佢實係想贏過佢個大陸frd咩sammiean啦兩個都生唔出仔

收皮啦崠sue藍到發紅係度扮黃！一定要追擊到佢收皮

佢可以同世界女做fd

崠sue好識擦鞋扮嘢，見人有錢就痴埋去

兩個都係生唔到仔

假如真係逼到佢講清楚自己立場
光時五一獨立口號叫晒
我哋又會唔會接受？
純粹想知

雖然我都對佢抱有好大懷疑
不過如果佢屋企人係黑警
佢又公眾人物
可能真係好難講得好白好盡

不過除非係手足
否則黑警死全家

我覺得popo野蠻過佢好多

佢地分手太多因素要考慮
我諗唔易開口

不過佢個大陸frd生出來個女樣都靚過生東婆生出來兩個都係大陸嘅基因 分別都可以咁大

但好過錢7好多

再對比下有禮貌又得意嘅善兒 真係無比較無傷害

善兒真係好乖好有禮貌又cute cute

又得意又聽話

覺得係崠唔識教 淨係想成日拎個女岀黎做show 講韓文又盛 其實次次影住佢個女根本冇心機聽或者都未必聽得明

如果佢肯割當然無限歡迎佢
其實大家都係想d狗眾叛親離啫
我覺得如果係咁對其他kol就話係迫佢表態啫
但白露個case唔同係因為佢係狗妹喎
仲要隻狗都算係大粒野
理得佢難唔難講得好白
唔肯講得白就當佢支持自己啊哥
咁做都係想佢自證清白啫
唔割 咁okay唔會當你同路人
會無限狙擊
但如果佢肯正面回應
唔再講埋d模棱兩可嘅說話
咁會當佢手足 CLS埋佢

我只係覺得當大家被人欺壓嘅時候
無理由比隻狗女撈得風生水起

我覺得唔算鬥黃喎
佢從來都無表明係黃
佢只係兩家茶禮食哂咋喎

呢句萬能key嚟嘅

因為狗妹係黑警家屬所以我會要佢做既嘢更加明確 比普通人更多
我唔係要佢好似中大個手足咁上前線 但係最起碼佢都要完全清楚表明立場 同佢個黑警呀哥割蓆

其實係 再者好難有下一個人係食得落cg ......mean but true

由佢地開始拍片開始睇
最初cg明顯係溫柔啲
可能拍youtube令佢成長咗
後來睇live發現cg好多時都真係好臭脾氣
睇住佢成日話ken食佢住佢唔俾錢
我成日唔明佢地情侶都咁計較
如果我係阿ken日日俾佢話自己食佢住佢
明明自己只係訓佢間房地下
我都覺得難受想搬

其實都唔一定要拍拖姐
一個人都可以好開心

而且就算比CG搵到下一個
CG都一定會依賴哂果個人 冇左佢會死咁
所以CG最應該係建立自信
我唔知佢會唔會有睇po la
但如果有 都想講番聲
唔好去留一個唔中意你既人
無論你點討好佢 佢都會覺得你好黑人憎 好煩
所人希望你知道自己有獨特之處
就算佢唔要你 so what?
我咁勁 佢唔要我 佢走寶

其實唔理ken同cg係唔係kol
Blogger 合作夥伴
總之出軌就係唔啱架啦
CG如果有mon既話
希望你會搵到個更好
一定會有人珍惜你愛惜你
出軌既男人係唔值得再留戀唔值得原諒

佢根本就唔識湊仔 咪撚再生啦屌

條片完全睇到 崠平時點教佢
個女勁霸道 遲下返學一定比人杯 又樣衰
同埋佢成日講韓文個囡都唔明
講中文佢先聽得明

冇錯
狗妹唔好當repost咗就當同路人
黑警家屬咩都唔做要狙擊啦

頂 近排太多嘢做搞到成個98都miss咗
唔怪之得硬係又似爭咁啲嘢

其實係ken開始咁計較先
睇左幾年

你講得啱吖 我都唔係笑cg啲乜 我自己都唔係好好樣
只不過 大部分人簡另一半 都係睇樣先 所以我先話cg難啲有另一半
而且 我估cg唔分 一黎除左為個channel 二黎 應該係唔想冇左男朋友
Btw 係痴線西到見到大家鼓勵cg 咁多正能量 好開心cg加油

唔知係咪我心理變態
呢啲小朋友又樣衰性格又差 我有啲想打柒佢

其實藍c jade教到popo 都幾冇禮貌 新story佢個女冇理過佢 之前睇live popo仲會打佢呀媽(當然popo係撥開藍c jade之後打到佢塊面)比起善兒真係差好遠 人地又乖又可愛

真心覺得感情唔應該用外貌去衡量
出面啲連登仔話ken飛cg飛得好blablabla咁
話人唔靚呀剩咁 捱左咁多年算好
但大前題係佢地一齊之前已經係咁
邊有得一齊左先後知後覺
你估依家係庚佑買衫呀？唔岩拎返去退

見到呢啲comment 真係傷口灑鹽
都擔心cg見到呢啲comment 會進一步否定自己
其實cg你冇做錯到(禿鷹Mode)
唔好睇低自己
要活得好啲 有價值啲
你係你！唔係任何人啲附屬品
如果真係覺得委屈
唔好勉強自己喇
放手會開心啲

之前睇擺渡人
入面有句對白係

我覺得好岩聽
一直揸著粒冰其實冇意思
不如搵杯熱茶暖下好過啦

Youtube彈左呢條女出黎
開頭以為台妹 點知係香港
咩事 仲教人淘寶 訓撚左成年？
仲要2 30k views 睇果啲都訓左？

Popo同崠七一齊玩
會唔會變成mma咁

佢從來都冇表明過立場，全部野都係食兩家茶禮，如果驚冇工開，咁點解又得閒repost一兩個文宣，唔矛盾咩

連返黎香港投票都當佢黃 最多咪叫有公民意識姐
除非佢講明投民主派囉，不過佢乜都唔會講明只會模棱兩可

屌 我都見過呢條女個Channel

老公基因強大到，唔止三個女，連棵樹都似樣埋一份

死狗妹
次次俾人屌先出小小扮下野
好撚嘔心呀你

講野唔正
好大機會係腥港人

Exact7ly !!!! 不過識咁諗嘅人好少 真真正正做到嘅人更少！ 我唔會笑人 但我潛意識 都會睇人外表 都會比靚嘅人吸引。。。。
再者，當你想改變自己外表 例如化妝，整容，p圖等
希望自己可以得到尊重，讚賞之類 又會有好多人笑你，話你
其實係香港做人都好難下 連基本尊重 都未必有。。。個個都想靚 但真係咁多靚女/仔 咩？ 而生得靚 又會比人話係雞 係整岀黎😅

佢依家咁應該算叫表咗態？

終於有人講
sorly我係男仔既話 cg真係絕對食唔落
如果有男仔fd拖條咁既女出黎我一定會笑到佢面黃
會唔會俾人打
純樣貌討論

其實我真心覺得佢個樣唔係真係話咁難頂嘅，
你諗吓如果佢係好Nice，脾氣好好，
我覺得有男朋友係唔難㗎，
問題係佢性格的確係比較「獨特」，
真係唔係個個人頂得順，
可以話係「真」，
但有時太真係會令人吃不消

簡單一句 崠同藍閪jade縱個女縱到上天
縱到個女無晒規矩 以為咁就叫做愛

某啲kol媽媽你係會見到佢哋有花心機 花時間去教佢哋啲仔女

又唔好咁講
人人睇嘅野唔同啫

有人話係cg唔想住ken屋企, 所以先叫ken去cg屋企住
但ken去左cg屋企住之後, cg又係直播話ken住佢屋企唔俾錢
(好似係)

其實我覺得外表已經唔係重點
重點係佢性格真係好難頂.......再加埋個樣...

不過我覺得有冇人食得落又點呢?
一個人又有咩好怕wor
自己一個都好過同一個唔愛你既人一齊

佢阿哥係歐陽德 元朗總督察
721唔關佢事咩？

我身邊都有狗仔狗女 大部分都同屋企人決裂哂
如果歐陽白露都肯企出黎講黑警死全家既
咁咪收貨

唔識佢係邊個 但起碼po既文宣都有誠意過條黑警家屬狗妹

如果狗女咁 就真係手足啦 但狗女而家咁撚樣連黃都唔係

唔識 碌完佢ig似係普通人一個炸喎

坦白講如果我係男仔都應該唔會鍾意cg
但如果我有男仔朋友帶咁嘅女朋友岀嚟我唔會笑囉
可能絲打好有自信覺得自己靚到一定唔會俾男朋友嘅親朋戚友評論啦
但個男仔朋友揀咩女朋友係佢自己嘅選擇
關其他人咩事呢
就算外表真係好唔得又點呢
又唔係要你同佢拍拖

連登仔上網講嘢冇後果亂up吓就算啦
但你講到現實中朋友嘅話 我就一定唔會評論囉
幾時輪到外人評論呢

其實大家講到CG性格咁差，咁但係呀Ken都可以同佢一齊咁多年，感情呢啲一個願打一個願捱，可能CG鏡頭後有啲位都對呀Ken好好呢。

同埋真係frd就唔會對朋友另一半指指點點啦

有冇例子 利申冇睇過佢地啲live

想睇wo

哇問要唔要弟弟.......我心唸佢個錢七同埋細哪吒咪係弟弟咯，只不過係無啫啫🤣

咁生唔生仔又唔係女性話事
決定權係精子到lor

祝佢生極都係女

仲要係咁醜衰嘅女
啲五星紅旗血統

徐淑敏都算天然靚女
但佢3個女全部都似老豆

Fight 叮叮叮有聲

不過個男嘅比較識做人，佢好似都好少喺觀眾面前講，或者佢都係細細聲講，情緒係好平和，
cg一講就係好激動，所以令到人哋對佢嘅觀感唔好

我都覺得係，每個人都有佢嘅唔好
但我覺得cg既好就真係未必個個人都有
例如佢真係放棄所有野同阿Ken一齊拍片
當然可以話佢自己都想拍片，但起碼佢願意一齊捱
有錢食平嘢冇錢都係食平嘢，同佢一齊同甘共苦咁過
雖然佢脾氣要改善，不過我覺得佢都係一個好好嘅女仔

唔計有無出軌呢個因素，一個男人唔愛你就應該分開，因為你做咩佢都唔會珍惜，勉強無幸福，可能呢一刻會好難受，但老套啲講，時間會沖淡，身邊都仲有其他人陪伴你，catgirl 加油呀

呢個確實係事實，我係覺得佢一個好好心地嘅女仔
不過脾氣真係比較大起大跌，有時啲態度未必人人接受到
尤其是男人要面子，佢會經常喺觀眾面前都直接鬧ken
所以我覺得cg經一事蔡一智，經過今次真係要好好改善下啲脾氣

向來都係海外華人最愛國

冇出個樣 性格都爭好撚遠啦
有睇過成波直播 有禮貌對答好正常
都冇得咁比較 仲有成波影過佢帶結婚戒指
睇隻手都睇到其實真人唔會好肥

cg係真係肥 有濕疹
我好記得第一次喺連登見到佢著比堅尼張相
真係好得人驚 肥唔係問題
點解肥得咁污糟 咁多一達達
我諗佢都係自己知自己事先會冇自信
覺得冇咗啊Ken就唔會有人要佢

講真呀Ken又唔係好
其實cg 努力減啲肥處理好佢嘅濕疹問題
我相信佢成個人嘅情緒問題都會有好大改善
最起碼對自己會有返少少自信

ken 應該都忍讓左幾年
當然出軌都係死仆街
但都要cg 本人放得低先係

如果驚無人要 咪改變/增值下自己
無人係完美 但佢真係唔多聽人意見
啲人叫佢減肥 就起曬鋼
我明人地話你肥好難受 （因為我都試過
但有時唔講 真係唔覺自己肥
（其實當為下健康著想
同埋唔想佢變到超級癡肥時 先黎減）

Ken 對你幾好都好
都已經係過去式
好好放過自己 比依段關係完結

我都覺得cg不如的起心肝減肥同扮下靚
我曾經都好肥肥到畀人嫌棄，我都聽過好多好難聽嘅說話，搞到我零自信覺得自己無人要
同嗰個ex糾纏咗好耐（可能就係覺得無咗佢就無人要了），但最後都係畀佢狠心咁拋棄，我都打定輸數做老姑婆架啦
之後因為一啲原因的起心肝減肥，減咗2X磅，雖然都仲係無嘜自信，但好開心搵到個好錫自己嘅男朋友
所以只要肯改變下，cg嘅條件會正常返

有肉地同cg個種痴肥差好遠喎
講真邊有男人識女仔第一下唔係睇樣先吖
就算cg性格幾好 大部份男人第一眼見到佢都已經判咗佢死刑 仲邊會肯慢慢研究佢性格

佢真係會起晒鋼，
就算佢明知你哋係好心提佢而唔係話佢，
佢都會覺得點解你要改變佢，
佢自己開心就得啦咁樣，
嗰種咀臉態度真係唔係人人接受到，
咁我都明成日俾人叫減肥感覺係好差嘅，
但係.....其實為健康又好為靚又好，
佢真係應該減下架，
問題係，佢又睇到食嘢天咁大，
佢去日本啲嘢唔啱食佢會崩潰喊，
有時啲片見佢食到啲唔好食嘅嘢佢會勁西面，
心情極度唔好

其實真係好多人為佢好 其實好多人都好錫佢
諗起有個觀眾特登送佢最鐘意用嗰隻潤唇膏比佢想佢多啲搽吓
希望佢可以快啲振作返做一個更好嘅自己

catgirl尋日個live佢係咪無留底？

評論朋友既另一半呢個行為真係好無品，好彩未遇過

我咁講可能會俾人打
我覺得catgirl太過victimise自己
好似覺得自己係世上最不幸嘅人 但又唔願意行出一步作出改變
可憐之人必有可恨之處
希望分手可以成為佢振作嘅原動力 而唔係正當化自己繼續沉淪落去

睇到你最尾幾句咁形容佢
我會諗起鋼之鍊金師個 「暴食」人造人
減肥其實 七成飲食 三成運動
但佢連 食都唔肯戒 更何況運動呢

知道啦 又係你呀賣飛佛桑

突然搵到屎盤以前覆人留言
乜都放上ig 一日幾十個 捲哂脷 又拆禮物
見到佢琴日扮抑鬱 彈結他彈到屎咁 就覺得好好笑

佢真係好中意cap肥蛙d story
知道佢黃啦 好良心好夠薑

兩樣野黎既 去邊度住 大家些牙洗費都應該 但大家都唔想去對方度住 不如分開生活囉 唔一定要日日痴住

唔怕 大家都有個妹 以後有排爭 由萬千寵愛變做遷就個個 好多小朋友接受唔到

快d狙到佢收皮啦。。。。藍絲家族

Karma

唔好單打啦一陣又嘈

唔係呀 睇電視係話最終卵子選擇男/女精子進入

唔望老豆個樣 二女都幾可愛

之前見cg玩Top3 第一重要係Ken第三先係屋企人

有冇ken ig?

佢轉下髮型
Keep下皮膚
做下運動firm下啲肉
個觀感都唔同曬
做個光鮮健康活潑肥妹仔其實唔差

三不館真係好好食

Search唔到嘅，好把炮架？btw個名真係好大陸

其實睇左咁耐cg同ken
我自己對ken感覺真心麻麻
對鏡頭形象包袱勁重
比人感覺城府深
反而cg就相反 咩都講
加上佢真係唔聽人講野既執著撚黎
講真個channel到依家都得68k訂閱
唔淨只cg問題
Ken咁執著 咁重包袱既性格都要改下
但唔知佢地之後會點

CG 加油！要被愛 首先學識愛自己！唔好因為習慣而勉強一齊！

個女仔咁就冇咗
即使好返啲手尾都有排跟

女性係帶XX染色體
男性係帶XY染色體
女人係一定得X架喇
咁到時係X定Y嘅精子爭贏進入卵子呢
應該都係睇返邊條精子勁啲 唔關卵子事

認真
你睇嗰個係咩節目
唔好再睇啦

女會有精子？

佢意思係X精子，姐係生女

如果山東下一胎又係女真係笑死其實佢哋班友心入面係咪好羨慕beth

係公海見到，呢隻女狗乸學人做kol收產品
大家記得杯葛啲牌子啊，佢老公都係做狗

我有無睇錯，個狗乸好似又係射哩眼

又鳩嗡

冇記錯jade 同佢老公以前鬧交又掟野又話電視都係佢買咁
個老母都冇家教點會識教女

前排係隔離po 屌完狗女嚟，今日佢d 打手即刻cap 撚咗佢repost 野嚟prove 佢係黃唔撚想再係嗰個po 同成吵，g 持c 打齊合完推出公海
狗女d 打手仲煩撚過蛆姐d 打手

啱啊
要specify 佢從來無表完態
只係mon po
一比人講求其repo兩張news當係交差
至少要佢明確咁講佢作為狗妹嘅stance

人哋係淑女

我覺得Popo同崠個女差唔多

又撩交嗌
講佢衣著髮型我又有講
其他人story片我又有po
做得好要讚唔係呀？
死垃圾剩係識針人真係好撚小家

你真係好鐘意針人
咁多人我都有講

成日見人笑啲女人生唔到仔都覺得好可悲
一嚟明明係男人決定生唔生到
二嚟好似生唔到仔生女就係廢咁

明明自己都係女人

林曉翠個樣成隻狐狸咁

明明mira上心咁多
拍片都成日會透露
又叫人做選民
又會話香港防疫靠市民
成日會借啲二講口號
好鄧佢唔抵

覺得啲人剩係睇狗女瘦啲靚啲就幫住晒佢
明明mira黃咁多都要調番轉講

popo細個冇咁醜
但越大越⋯⋯

其實佢地都做咗情侶點解唔一齊訓要搞到訓地下咁慘

Mira靚啲

你講個個應該係講卵子有偏好選擇性 當有精子爭個陣會揀基因比較好定唔知會揀特定某種type基因既精子 係之前有班科學家做研究發現出嚟嘅 成件事好撚複雜 係讀完都唔會明既野黎
不過都有科學家話係因為精子係游緊入去個陣 本身勁既精子會釋放啲物質定唔知乜 令卵子make up佢 互相吸引 增加受精機會
但生仔定生女 真係只係睇男人啲精架咋 得男先有y hormone
所以生唔到仔 係因為個男人唔得咋 唔撚關女人事

Mark up*

呢條片 善兒同kiko講對唔住個到真係哭𠹌咗
相反崠個女真係有啲似女版胖虎

兩個藍屍都唔撚識教女
Jade腦筍都未閂埋比人搞大咗都唔期望佢會教得好啦

唔捨得善兒長大

善兒真係我見過最得意嘅BB

偷食提子個到睇左不下廿次好可愛啊痴線

藍屍本來就格衰
一係蠢一係賤

其實cg唔減肥有冇可能係因為依賴食物
即係有人會視食物作為安慰自己嘅嘢
以暴飲暴食嚟安撫自己情緒
我唔知cg係咪咁 因為我見佢情緒起伏都大
希望如果佢睇po會見到
如果係因為情緒上嘅嘢一定要去搵人幫你

點解咁撚鐘意幫啲細路剪呢啲頭

睇ken fb, 見到6-7年前佢同cg嘅甜蜜合照，嗰陣cg無咁肥的
可能呢幾年發生咗啲事令佢暴食

係笑鳩山東姐 明知佢老公屋企紅到發黑，肯定好傳統要仔，咪笑佢要咩冇咩
對人唔對事，唔係笑緊general女人

有冇佢fb名

笑鳩崠冇問題
但用呢樣嚟講會加深誤解
又會令其他人受傷
最好唔好喇

Ps佢成家都真係柒到喊
點先生到個毛魔出嚟

我個陣係睇tvb 人地搵醫生講

多數都係上一代女性都要生仔先有地位
第二 生仔先身家分 你生唔生？

原來係咁

笑撚死
D大陸既細蚊仔都最中意剪呢個頭

有無圖

圖呢！！

屌，好心咁樣衰就咪再推個女做公主啦。。。

藍c曱甴真係有樣睇個個d樣到三尖八角

如果佢唔係狗妹
呢啲完全已經夠表明立場
只可惜佢係狗妹 係原罪

人地baby cosplay係咁樣

佢中學嗰陣好撚惡，
童黨咁款串到呢
走廊行過都睥人，
畢業之後知佢做左狗心諗咁嘅人都做到狗
但十年過去，終於知點解佢做到狗
因為物以類聚
而家想似想出返嚟做KOL

港豬蘋果淨係識吃喝玩樂去泡菜國送外賣俾條仔活左喺平行時空
戴左口罩個個都似樣架啦
真係估唔到佢有咁多盲粉

崠個女本身就醜樣，cosplay都核突過人

估下呢位係邊個
下面開估

本身ken個fb有佢地之前合照，但個fb好似del咗
我有張相嘅record，但唔知放唔放得出嚟

好似睇過 頭貼頭？
個陣cg皮膚睇落好白滑

想好幾張，有頭貼頭都有挨埋一齊，睇落好sweet，cg睇落都笑得好開心
Ken好似直頭del咗個fb?(一係就係轉咗頭像因為本身佢係用合照做頭像，一睇到就會認到）咁肯定係好野啦

啲濕疹冇咁嚴重

似足佢個藍屍老母 一樣咁撚柒

藍絲Jade自己本身都冇家教喇 你唔係期望佢教到個有品有禮貌嘅女出嚟啊？ 再睇埋佢個軟飯老公 根本唔會教得出個有家教嘅女。分分鐘popo第時都係quit U再比人唔小心中出

個嘴幾好認

key opinions influencer 0社會責任

話時話真係好多 youtuber 輟學 quit u「追夢」
真心覺得係唔好風氣

邊L個黎follow開個堆kol得屎盤一個follow佢，好似只係一個得2千個followers既普通女仔

佢戒下口 做下運動 再注意護膚 先講冇得搞啦

好可憎往往連登只會批評cg
明明ken都好有問題

Quit u係自己選擇 一定係衡量過好多嘢先會quit 又有幾唔好風氣？
你話中學都未讀完就輟學 好似yaki咁 呢啲咪唔好風氣

係有可能
我有段時間唔開心都係咁 即係明明唔肚餓或者已經好飽 但係就係想不停質自己食嘢
其實都好辛苦

我仲揾到喎 無改名

其實佢如果戒左唔再大力R痕呢個壞習慣已經會好好多

呢個係jade?

控制唔到嫁
我之前都試過狂爆濕疹
真係痕到入骨
好撚痛苦

佢係狗女+狗妹 老竇阿哥都係狗

ken 性格冇cg 咁外露
唔係長追直播同cg爆料佢出軌
大家都仲誤以為佢係好男人

佢話自己細個係大陸住過一排，好proud of 自己係 chinese，之前仲 post話覺得啲武漢護士好偉大

同埋瞓覺嗰陣係會不自覺地R
夏天瞓覺最辛苦 啲傷口又滲血水又有汗

佢個鼻本身都唔扁，宜家有啲太高，其實淨係縮鼻翼就ok

其實好難戒 我都試過食物過敏
根本控制唔到自己r 更加唔好話濕疹
希望大家都俾多啲善意濕疹同一般長期病患一樣
係好難「好返」 ，亦無方法醫

係呀

利申：唔好怪我like左 之前中意佢

邊撚個黎嫁？
個story佢刪咗 好在有cap圖
全部犯法 咁偷野係咪犯法呀？

原來popo係似佢老母
由細到大都唔係瘦底wo

唔好話男人啦 連女人揀男朋友都會睇樣先 之前givenchi個ba出軌打女人都有人鍾意啦 靚仔靚女就算性格幾差都會有人鍾意

死八婆

其實未必個個家長都會錫細嗰個多d 啱啱去睇brandy個ig 細女獨照佢po得一張 其他全部都係大女 連母親節都淨係同個大女合照

錫唔錫唔知 但佢係bb就一定放多左注意力 姐姐見到好易呷醋
試過行街 細佬坐bb車 姐姐想坐冇得坐 打柒個細佬 然後個阿媽怕左佢 細佬企 姐姐坐

諗起緊身絲打

咁既樣扮柯德莉夏萍
都係想搏比人笑姐

大左好似女版陳小春

憑佢做過狗乸 唔洗睇樣都知心地差 香港建國 望佢快啲返大灣區

但個陣都唔係瘦
後來應該係有D自暴自棄

係brandy掟㗎
當時佢地同居住jade屋企 jade話部電視佢買嘅 之後就嘈交 brandy就掟電視 痴撚線...

絲打你應該都有返D年紀
乜而家社會仲係咁撚on9既咩

以我所知 幾乎所有有錢人家都要生仔 你係普通女仔嫁豪門更加要生仔先有人尊重

依家社會真係仲有依d 咁生仔先有地位既on9 野

原來係東施效顰

香港普通人家都還好 生小朋友要自己比錢養 仔女都冇所謂啦 台灣人都好迷生男仔

minnie其實個底同細個都得意過佢好多

我屋企好重男輕女
而家現緊眼報
我唔係心涼 但對偏心既父母真係無感情
佢地百般遷就既慈姑定反而忤逆佢地
指住佢地鬧 問屋企拎錢 不思長進
我盡左自己責任 其他乜都唔關我事
其實到而家 思想仲咁on9
仲可以講咩

2020年啦大佬仲生仔先有地位今時今日係香港生女仲好過生仔 生仔仲要貼錢養人地個女 拍拖洗費多數都係男仔比 買樓搞婚禮又係多數男方比多d

如果以前我呀媽幫我剪呢種頭返幼稚園實比人笑 好似笠住個蓋剪咁 唔知點解而家會興咗

唔係後生深信 係長輩相信 愈有錢既家庭 就愈深信
你覺得荒謬 但一直存在

絲打 咁你父母有冇覺得慈姑定靠唔住 想依靠返你 有冇show佢地、

你望吓個細女個樣就知咩事

生唔到仔 屋企又冇靠山 你正室個位都坐唔住 個奶奶默許個仔去搵女人囉 黃聖衣都係咁搶人老公 徐子淇先係咁生之嘛 賈靜雯喺前夫家受幾多委屈 就算係香港住公屋窮人 我都識同學生四個女 最後一個係仔

其實就算唔係youtuber都好多人quit u 只係普通人quit咗都唔會講出嚟冇人知姐 講真讀到u都成年人自己識諗啦 唔通見到個youtuber去quit u又跟住quit咩 yaki嗰種中二輟學再話讀書冇用就真係唔好風氣啦

搵到自己想做既野而quit 幾好呀 之前識開音樂學校嘅老師講中五輟學 去玩音樂 都比屋企人反對 後來做到自己成績 自己搵到人生意義

中產小康就無
但有錢人一定有

我男朋友屋企都有錢 佢爸爸媽媽一直都想要女 點知生咗三個都係仔 我爸爸媽媽都係重女輕男 錫我多過錫我細佬 思想守舊同有錢係冇關係

大陸人傳統思想

無 兩老打算養埋個仔
佢地由細已經同我打曬底 話屋企既野會留比細佬
話佢比較唔生性
佢地一早預左
但精神上想依賴我 想我睇住佢地寶貝仔
我大左有經濟能力次後其實真係食花生就算

多數你比家用要黎貼個寶貝仔 絲打記住扮窮 寶貝仔一唔掂會叫你貼 所以唔好比佢地知你有錢

搵到，
原來佢哋以前咁sweet,
睇到好sad

我都搵唔到喎

U唔一定要讀
但中學一定要讀完
Yaki姐真心教壞晒要收皮

唔讀大學其實真係無咩野
搵到自己人生方向
做有意義既事先係最重要
迫住自己死讀爛讀攞個學位返黎都無意思

已成過去

以前cg好似執得正啲

搵到了
見到cg喺ken張cover photo 啲對話好sweet

急！民間記者會國安法問卷唔夠人呀！

有冇人知聽日又有手足要判刑

唔該大家入去推唔吓

有錢人真係有 而且好大壓力tim

因為細女好醜樣不過popo都愈大愈醜

嘢可以亂食說話唔可以亂講啊

喂佢可唔可以唔好再扮有明星幫佢代言
成日用啲賤招

嘩 好賤喎

好撚無恥

兩姐妹都好似樣 都唔係得意嘅bb

連自己個女都要睇樣先po相 現實到

無聊stalk咗蝦乾

見到佢哋六年前嘅相，發現佢老公真係無老過，相反蝦乾⋯⋯ 有啲sad

點知佢老公係做狗？
係既話仲咁高調
我去屌撚到佢收皮

唔係好明佢story係咩意思？

藍c表達能力都岀岀地事應該係想講犯法就係犯法個d？

咁佢係講緊班狗定示威者？
同埋佢老公係咪狗？

咁popo好似好睇過佢

我完全覺得重男輕女都係無文化嘅人先會咁諗
我阿公鄉下出名重男輕女，佢班同鄉個個都係咁，好彩佢讀得書多夠清醒，有兩仔兩女，對住啲孫都係一樣咁錫完全無偏心
終国人啲思想真係好垃圾，外國幾百年嚟都有女性繼承家族啦，好多仲做得好過男仔

好似見到隔離po話佢老公係消防？
但條女自己之前就真係做狗

佢老公做緊消防
以前做過狗

講緊被捕者呀
一千個示威者被捕都冇一隻狗被捕啦

狗轉消防

我都識女仔fd個老母係咁要佢同家姐交家用 轉頭俾哂個細佬
個老母對住個仔成日奴隸咁
你出左黎做野會唔會交家用?同埋會唔會搬出去住?

bbg真係食水深撚到

各位絲打講得無錯 Alex又出識少少扮代表系列

聽你咁講其實你都唔係好同意重男輕女
雖然呢樣野一直存在
咁就更加唔可以咁諗啦
唔通生女就唔係自己仔女咩

利申 唔覺生女有問題 但追仔就有問題

唔係下話 性感

笑到仆街
救命啊佢真係睇住痴線西度橋

出張bingo紙應該中晒

Btw 絲打你個名 ben

老人輩覺得有仔先等於有後
就算你講晒數據仔女係由精子決定
都係會話係女既問題
無論有錢，定窮人都有依種觀念
如果崠同jade 男家係依種
咁只可以話佢地壓力實好大

當然支持男女平等 重男輕女由我地終止
好似崠呢類女仔嫁入有錢人家就會有壓力 應該會生到有仔為止

我真係唔想係電視見到暗星好嘔心

jade還好 有婆家撐腰

然後比佢block咗

你咁直咇腸 梗係block你啦

生左先好講 好嘛？

有無人有痴線西個標題預測

如果要睇，我都會揀雨僑
起碼人地係理科畢業同埋一直都有研究護膚品成份做美容生意

雨僑假到hihi,
明明自己係第一代美容乞衣，
我仲記得佢Sell過revlon支唇膏乾到hihi,
因為收咗錢做廣告佢都話好好用。
之後自己開咗舖頭，
痴線西又萌牙，
佢就開始話睇唔過眼D KOL 為錢講嘢好耐，
明明佢自己之前就係咁。
仲有我記得佢以前有拍過條片係自己跳舞，
啲人都唔係話佢跳得差（其實真係跳得好差）
俾啲意見佢，佢都block晒所有唔係讚佢嘅comment

留名

緊身絲再次發表偉論

隔離post

第一張好睇呀
而家受左咩刺激⋯

好明顯就撐狗 講得拉得就代表係犯咗法咁明顯
啲on9藍絲最中意講犯法就要拉

會唔會你係世界唔同啲咋？

應該唔係

係咪之前睇相同好迷信嗰個絲打黎

你個世界人人平等 亞洲點都會有重男輕女既

講真 底子都唔算好差 正正常常 普通樣啦

減下肥 執乾淨自己 就算未必醫得好濕疹
有心搵個第二個既話 唔太高要求 都有機丫

係呀 你地一定只係信有科學根據嘅嘢

雪嬸仲搵埋陳凱琳拍片
仲要講明香港小姐

佢個樣真係好似郭政鴻...

我本身覺得陳凱琳好似賓賓
一有雪嬸做對比即刻覺得佢好撚靚

佢2個唔係一齊做生意 賣化妝棉咩

雖然係黃
但暗星個樣真係唔得
加上唱歌真係好難聽

佢踏踏實實做個youtuber好過發明星夢

尤其是係對閪眼
劣質基因真係劣質基因
以為自己吊線就一勞永逸？
你個女咪遺傳晒囉

佢黃唔黃都好黑我憎

好sweet wor

佢個女個feel好似呢隻野
慎入

佢個時都認左錯 我會睇佢之後係咪真從良 如果冇再亂賣廣告 不如比次機會人地

往事已矣啦絲打
其實cg舊時真係唔差 未到話超級肥
用返16定15年 ken係fb po勉勵cg既說話「唔撚驚 我實得嘅」同依家既cg你講句 冇咗ken 你都實得架
Don’t let others define you, you define yourself

諗返起上年佢生日開p擾民 事後仲話自己當時唔知道

佢一直好識走精面 一直都收唔到佢皮 前排做完show肌 仲要睇到佢 即刻閂電視

只係有科學根據嘅嘢會有更多人信姐咁信同唔信都好個人嘅，有時有科學根據嘅嘢都有人唔信㗎
我認為冇科學根據嘅嘢可以一睇 但唔會認真攞嚟做人生指引
呢啲係傳統文化，但係有時候呢啲嘢係叫守舊 喺二十一世紀唔太啱用或者唔適宜過分相信姐

咁樣對比落真係差好遠，
一個淡妝但靚
一個濃妝到乜咁仲好肉酸

viutv成日搵youtuber做醜人

真係差好遠

屌

如果你照咁繼承落去
照用咁嘅思維去諗
咁重男輕女永遠唔會改變

根據地球上好多野科學都未能完全解釋到 相信科學 都唔一定完全否定科學暫時未解釋到既事物 而且兩者都唔一定對立 傳說/玄學信咪有 唔信就冇 就如有人入左西貢結界 講到成個過程 科學証實唔到就否定？其實係幻覺？咁中醫你一定唔相信
我係見有時討論某啲嘢 多口講下啲其他野姐 你就當我做人生指引 你會唔會太主觀去評定一個人呀？

濕疹可以話係不治之症
只可以舒緩 唔可以痊愈
所以叫佢皮膚好 係完全無可能
只可以食清d
但佢成日直播乜都塞落口
唔發濕疹都幾難

髮質就天生嘅 講嚟都多尻餘
性格其實CG偏港女 但都係優點
直話直說 做朋友OK
但作為男朋友就難忍d
你諗下直播 千幾人睇
你咁講ken衰
又成為人地討論話題
又比人屌賤男點點點
你係佢條仔都覺得煩啦
有咩唔可以私底下講 (會咁諗)
所以總結係 唔夾 性格又唔啱
勉強無幸福

樣同唱歌都算
個格衰
半夜三更開p嘈到成村訓唔到
勁垃圾

冇跟到呢單
道歉係道賣revlon廣告？

我冇認為追仔係啱 你邊度睇到我既睇法係咁？ 麻煩你quote出黎 我係指出有啲人依然相信生仔先可以傳宗接代 亦都講晒啲例子去証明有錢人會生到仔為止

其實唔靚真係冇乜嘢
做 youtuber 真係唔太睇重外型
但佢過份自信嗰吓令人反感
仲要發災難財話買佢部清新機好過帶口罩

高登有反對聲音 話班beggar收錢扮自購 唔好用都要讚 羽翹就打篇文唔想再迎合pr去講大話 之後就積極發展個人品牌 而且佢都有其他野撈

只能說cg應該要講分手, 同個唔愛你既人一齊不如自己一個
但同時要檢討 + 改變下自己性格, 因為佢性格真係冇咩人頂到佢

個時好白滑

佢應該會借住香港小姐呢個名
繼續上上流

其實會唔會係中間男方偷食
Cg因為咁自暴自棄狂食去發洩

佢老公唔記得係轉左做消防定救護，
無做狗了

CG 拍youtube 時 已經係肥
（只係依加愈黎愈肥）
雖然男方多次偷食
但唔好將女方嘅肥賴落男方到

係lor, 佢似係自己鐘意食野咋wor

ken都搬走咗 唔同佢住
其實都幾明顯想分手
但直播睇到CG又好想挽留咁

我無話你係當呢啲做人生指引喎咁你都話討論姐 我講嘅只係我個人部分睇法，尤其大部分嘅上一輩對呢啲係比較堅持
我quote你嘅comment姐 唔係話你信曬呢啲，咁社會上係有人會信民間科學同埋用於處事上啊嘛我知好多嘢科學係解釋唔到，我主要指嘅係比較封建迷信嘅傳統觀念，呢啲真係唔適用於現今

有冇人知Sarah cheung黃定藍？

似港豬

「但唔會認真攞嚟做人生指引」哦 原來你唔係講緊我呀 一定係我guess錯左啦
人地講完 你覺得荒謬 聽下咪算 無需認真 唔通你未見過耶蘇 就否定晒教徒相信耶蘇既存在咩 世界上太多野未知 証實又好 証實唔到 我都想知

咁大個人都做埋啲咁嘅野真係好撚on9

成日兩三句又講埋啲迷信嘢 真喺好撚煩

係㗎 我無講你㗎喎
可能係你比較敏感
大把人好認真相信 點解我唔可以表達我覺得佢哋有問題？我唔推崇呢樣嘢但我無阻止佢哋去相信，只係我自己唔太信

絲打們放鬆d

傳統 科學 各有人信或唔信
唔需要太執著既

其實真係可以放鬆啲

係呀 無啦啦比人標籤 我就唔太喜歡囉
我冇話你有問題 科學証實唔到 就話人迷信/守舊 就唔太好 始終世界好大既

係囉 初初邊個話崠想生仔架？

幾時有標籤你？
麥玲玲呢啲9upper同埋種生基 打生樁呢啲我覺得幾迷信守舊
世界好大但我覺得你個心胸都幾細

我自己養得掂自己
做乜要貪人地副身家？

我諗緊身絲打係咁比上面啲人單打先會敏感左啲姐，
大家心平氣和啦

佢哋擺上Story?好肉酸家醜不外傳㗎嘛

係擺youtube

「係咪之前睇相同好迷信嗰個絲打黎」

有人咁樣講一講 我就回 有咩問題？
你心胸有咁大 就會已讀不回啦 我只可以講大家彼此彼此啫
無啦啦唔知你講乜麥玲玲、種生基、打生樁 人地信咪去做 關你咩事

佢自己都有問人係咪喺個世界唔同啲 再話人一定只係信有科學根據嘅嘢啦

諗起賭王佢地一家

覆你先叫心胸大啦
我講緊迷信封建咪講呢啲做例子我有阻止佢哋做？

係呀 我原話有啲家族要生到仔先有錢分 有人尊重 人地信生仔先可以傳宗接代 之後「係咪之前睇相同好迷信嗰個絲打黎」召喚我 咁我回人有咩問題？ 心胸廣闊巴打？

入得豪門就係咁 例如賭王佢地一家 仲有李嘉欣個個都係要生仔先分到家產

其實緊身絲打唔係講緊有錢人咩

你以為自己心胸大咋 你有冇阻止人 或者有冇能力阻止人 我真係冇乜興趣知喇 898 費時一陣其他絲打覺得阻住討論

又鬧交
有人信科學多啲
亦有人會信非科學嘅野
大家人生取向唔同
唔需要互相攻詰或者單單打打嘅
同埋睇返緊身絲初頭講嘅「女人要生仔」呢點
佢都只係客觀描述緊有啲比較傳統、有錢人會仲抱住呢個信念
佢冇表示一定要跟呀
而其餘絲打亦只係講返呢個係錯誤觀念
咁我諗大家都係相信女性係獨立自主而唔係生仔機器嚟嘅
大家都放鬆啲吧

咁都攞到彩
緊身絲又贏！！！

現今社會 依然好多靠陰道二次投胎 你有能力 唔洗做個種女人

咁都有得鬧交

對住你 我要認輸啦 點敢贏呀

又鬧交 大家心和氣和d 上連登勿認真

其實我都唔知點解我講緊「社會現象」 會比人spin去其他

佢自己係條片問佢個大女想唔想要個細佬

c l s有埋dum電視嗰part？

冇 係佢地自己陳述返件事

你講社會現象梗係會俾人咁講啦因為社會現象係講成個社會但係如果淨係講有錢人唔係講成個社會啦

諗起之前傾迷信野
有個絲打話麥玲玲算到英女王一世富貴
笑到我 真係on79
我又算呀 麥玲玲一定有塊西有兩個乳房兩粒lin

可能有兩塊閪呢

「我一直認為嫁得好既女仔係有樣睇 eg汪圓圓、徐子淇 但山東點睇都唔覺有類似特徵 但佢嫁得好好 我好唔明白」
「係咪會追仔？聽人講第一胎似女仔/似媽咪 下一胎都係女」

緊身絲你喺（96）有咁見解咪俾人話睇相佬同迷信

我又冇話所有女人

純粹你嗰句生仔有錢分「你生唔生？」
比我感覺你某程度上認同呢個觀念
所以先講唔好再用呢個思維去諗
如果唔係就算啦 唔想嘈 唔係我話你迷信

Btw得罪講句為咗錢生仔嗰啲都係臭雞

點解佢老公做big4都可以唔老

睇黎我會被科學分成異類

蝦乾有啲肉真係好睇好多
係咪箍牙搞到塊面凹晒

可能食得好清

民間科學派姐

大肚會漲啲 生完唔補充骨膠原會乾過以前

你死開

被素食者

惡到

其實佢有問想唔想要妹妹

剩係對你惡

oh冇睇佢啲片因為唔想俾錢佢賺我都係睇呢度

the one and the only one
thanks

我都無睇開不過上面啲絲打講起Jane無乜禮貌我先去睇吓

見上面絲打講到崠好似特登問Jane想唔想要細佬，好似好想生仔咁
其實佢都有問想唔想要細佬
不過我都信佢屋企應該想佢生仔

分手

唔制

佢都唔紅 無人會追擊
佢去完旅行返到嚟香港冇隔離14日
都無人講

再嘈出黎隻揪

依家氹番你

我冇濕疹，但都知絕對唔係咁易搞，特別係香港天氣
之前先有單受濕疹困擾而跳樓既新聞
針唔吉到肉唔知痛，講野唔好咁harsh
反而你叫佢減肥就冇問題

仲話想移民，又窮又做狗撚有資格移
個仔俾佢地同袍打鳩死算啦

淨係圍村人都要啦，之前有個同事生左女
佢話要追仔好大壓力

你個sample size=2

我覺得個下ken見cg係咁問:你點可以咁講野(ken應該講左話唔識安慰人唔好搵我
利申ken呢度聽唔清楚講咩

之後因為cg不斷講上述
Ken又唔識回應就轉移左cg視線
跟住cg就係攞雪糕個陣喊

雪嬸個樣好似呢隻野（左邊）

佢男朋友個邊一早生左3個仔先冇壓力咋？

平心靜氣講
香港仲係有華夏19傳統文化
有部分人(頭盔先）
佢地生仔唔止係用黎繼後香燈個啲
到啲長輩死左又要有仔擔番買水咁
所以個啲大家庭咩都要體面個啲
點都要有仔
勁on9

我認為唔可以未試過就放棄 咁叫harsh?
我以前一直唔黎m 醫生同我講我有多囊 冇得醫 咁我係咪要放棄？
我冇放棄過 我戒口 做運動 早睡早起 煲野比自己飲 上網睇台灣人分享點先改善到 跟佢地買既supplement食 結果有改善到
做人唔可以咁樣架

屌你老母 搞衰香港就走 有咁便宜你？if i burn you burn with us

吓 我話你好迷信唔啱咩
又唔係踩你話你迷信唔好 我真係問吓咋喎

我有朋友嫁左圍村佬，生咗兩個女，仲想追仔
因為仔先有丁權同地
另一個同學嫁左有錢人，又係生兩個女
佢老爺開到口話要個男孫，我諗佢都會再生
好多老一輩傳統思想係要仔
真係好垃圾
我自己屋企重男輕女，細佬中五後冇做過野
而家就快30歲仲喺屋企做廢青
所以生仔都未必係好事

我自己就好想生女，可惜最後生左個仔
不過都好錫佢，始終自己骨肉，係男定女都會錫

人地心平氣和同你討論下你都起哂角

但老實講，個人生係佢嘅，佢可能覺得要做足咁多野，濕疹先有少少改善，咁樣可能仲大壓力仲唔值得呢？
睇CG片講過佢話佢一去外國，濕疹就唔會發作，天氣可能都好大影響，戒口對佢黎講無咩用，或者佢都努力過都搞唔掂啲濕疹，所以先放棄
絲打你好努力你改善自己嘅生活，我好佩服，但唔好講到人地未試過就放棄，濕疹唔係一段病，我有朋友抗戰左十幾年，都係一啲都無改善到，當中辛酸有幾多人會明

你又知佢冇做過 唔係想同你嘈唔好誤會
因為之前睇電視，濕疹係長期病冇得醫，只可以做野去舒緩
佢地既精神壓力真係好大架，無論係痕痛定外貌
你啲婦科病就另一回事

其實鼓起勇氣去改變自己真係好難
而且CG仲要係有情緒困擾（我估有？）
希望佢可以慢慢行出困境啦

最慘係濕疹呢樣野係有千千萬萬種，有人戒口就會好，有人搽金盞花就會改變，有人睇醫生做運動會好，但有啲人係試過100種方法/偏方都唔好

講難醫好嘅病，濕疹真係top of the top

我見上面有絲打話佢平時食野都唔戒口 就話冇得醫
如果佢做過晒 先話唔成功冇辦法認命啦 但未試過就話唔得 只會令自己愈來愈辛苦

其實努力過 有改善 令到自己舒服啲都係好事

濕疹冇想像中咁容易去搞掂
想做運動改善；但一出汗啲傷口比火燒咁

想戒口控制；其實每個人嘅致敏源都唔同，一係同口逐樣試，一係驗血但都要逐樣去配對
有時今日食呢樣冇事但聽日食又有事咁
好煎熬嫁

同埋最大問題係外觀問題
全身全面都有
唔r又痕到入骨
死忍唔r個人會痕到震
然後又唔洗訓

R又會爛
爛完有疤全身一撻撻

第一身經驗我應該唔算好嚴重
之後玩命式日日打類固醇同食重藥撳停左
冇全盛時期咁慘
但黎m前一定會爆
夏天黎啦
到時應該會再辛苦啲
一出汗

感情依賴 鼓起勇氣去改變先最難

我同學話食雞屎藤食到斷尾
而我就飲紅豆薏米水去濕 我唔知啱唔啱你洗
之前我睇過morgan介紹隻cream幫到佢濕疹 你要唔要試下？

其實佢可以睇下心理醫生

香港啲天氣囉
勁撚on9
個人一壓力大個免疫系統收皮就仆街
之前一邊返工一邊讀書壓力太大又攰
然後中左濕疹就落左無間地獄咁

出黎做野 壓力大都會有濕疹 唯有轉工先有改善

所以我先問「你又知佢冇做過？」
話唔定佢10年前已經試過哂，而家就係你講既「認命」階段

要覺得自己有病去醫 都好難

佢之前自己都係狗啦 不過好似之後冇做
唔知係咪因為生完仔
初初老豆搵仔post我記得有佢

我會認命 但keep住重複戒清 再搵辦法 過去十年我就係咁樣不停來回地獄又折返人間

我唔敢亂食呀
每個人體質唔同
利申陰虛寒底
有啲太勁嘅藥呢
我會虛得濟又暈又剩
有定期睇中醫睇下要食啲咩去Balance 返啲五臟六腑

之後痕個啲位我唔可以搽啲太笠嘅cream
依家搽個隻nivea藍色
離奇止痕
成為我好朋友

認命唔係咁解

可以認命但唔可以放棄自己！

屌 耐冇追痴線西
入親嚟一係嘈蛙姐 一係嘈生仔

最好唔好食咁多類固醇啊
萬一有戒類 真係慘過濕疹

同迷信

其實呢，你係咁將自己個套放落人地身上，得罪講句，真係好煩
多囊同濕疹完全係兩回事

其實佢哋有濕疹
啲髮質點樣
生仔定生女
有冇必要講咁耐
仲要為咗呢啲嘢鬧交

試過唔得認命 冇問題 我係講自己例子姐 我想講都困擾左我好多年 有皮膚問題要解決 如果你唔喜歡可以block我

因為韓國基因係最柒

香港睇醫生真係好撚貴

咁我今次講生仔 我點迷信呀？

唉 樣樣都係錢 一係排到死都未有得睇

ben

屌
問咗句係咪嗰位迷信絲打姐 我冇評論過你啲睇法
認吓人都比你講到我踩你迷信咁

唔係一向女仔學講野快過男仔bb架咩？

已經unfollow 又係個啲掛住攞香港人光環但又唔出聲嘅死港豬 同kareno一擔擔

catgirl好似有話過唔關事
佢係香港戒口但都keep發濕疹 但一去到泰國就算係咁食芒果都冇事
用旁人嘅角度去講人地呢啲病真係好容易 濕疹呢啲真係唔係咁易斷尾
你地就咁係到話佢唔戒口或者冇努力過點樣點樣 就好似同一個抑鬱症嘅人講話你諗嘢正面啲咪得咁難聽

外表上父母喜歡就好夠 小朋友成長發展個個都唔同 有小朋友歲幾識講野 有啲返學先講野 有啲小朋友對住父母講好多但見外人就唔講 同埋有哥哥姐姐既小朋友學講野會快啲 唔洗比較既

係大啲機會發展遲緩（即係大啲機會有問題）
發音先係女仔好過男仔 語言冇數據
利申：食飯聽返黎 我都驚記錯 戴左頭盔先

我覺得佢對仔女好cute喎眼仔碌碌咁好精靈
同埋睇落去有種唔知叫氣質定咩野
講野果啲可能係因為beth係屋企係雙語教學？唔知係咪咁叫
睇開超人回來了 ben都係因為屋企用兩種唔同語言 所以會遲啲先講野 唔知關唔關事

mingsze個女細個都好似講野唔叻
都係大大下先講得多咗

講唔講得多野都無得迫既 要慢慢嚟

我返playgroup有啲小朋友兩歲幾 可以用英文溝通 又可以用廣東話同婆婆講野 真係好個人

王子仔形容得好貼切

真係好貼切啊！！我都係想講呢樣野
唔知點解佢就係有種好高貴嘅氣質 但又唔係扮出來果種高竇

Popo 果啲就真係點搞都唔會有果種氣質

其實崠唔將個女整古做怪 我好少直白話佢個女 因為自己仔女比人話樣衰 真係心痛過自己比人話樣衰

港豬啦屌，人地叫自己係chinese架 肉鳩酸屌

唔關事的 本身冇障礙嘅用兩三種語言都唔會有事 但天生有障礙嘅用兩種會令到問題更嚴重

啱啱睇完相 明你地講王子氣質係咩 氣質上似凱蒂皇妃個仔 白雪雪幾得意 女就普普通通

我之前都遇過個3歲幾妹妹就係咁
不過呢啲未必關屋企事
有啲小朋友叻啲，可能處理到三種語言。但有啲小朋友可能本身學習語言都慢、能力無咁好，結果三樣語言同期接收，搞到嚴重咗

其實佢老公個種敦厚feel真係幫蝦乾加唔少分

聽過語言講座話 兩歲分水嶺 如果未講到簡單句子 就唔好學多種 如果ok 學多種唔怕

估唔到今個post係嘈生唔生男仔

都係 畢竟唔排除佢哋真係有語言障礙

有 照交 當保護費
我嫁左啦 兩個月至返去一次

算啦 jer住佢做乜

如果兩歲係分水嶺咁可能真係要多加留意 啱啱見你地咁講走去睇左佢啲片， 發現佢中英文嘅句子都冇，甚至字嘅組合都冇咁滯。我個侄仔以前都係有呢啲問題成日要上堂，啲教授都話有大部分遲講野嘅小朋友都係追得返，不過如果係唔好彩個啲唔及早處理係真係會有發展障礙，影響埋之後學業發展。
雖然佢仲咁細唔洗過份緊張 加上我地都只係睇佢一兩條片咁片面 不過留意下又冇壞嘅

我都覺真係好憎佢 之後成日暗示自己係黃 但原來係扮嘢 好想嘔

其實從來d人都係屌cg而唔係ken
例如明明ken係計較果個先
cg都係俾人屌
但cg都冇屌返ken
好多次都係咁
呢d你唔講？
其實呢d真係要睇得多直播既人就會知..
cg講野直接好撚串
所以好多時d人都係會覺得佢錯先
但好多事情上
其實ken唔出聲又唔聽人講
都好討厭
只係鏡頭前佢識包裝自己
所以我覺得佢份人勁假

仲有呀
cg冇講過ken偷食架
係連登自己係到估架咋
你可以追返post

笑撚死
雪姨個樣成隻羊駝咁

強post留名！！

真心問 連登成功狙擊到牛油果，點解唔一致狙擊藍sue
佢間sislandshop已經係藍店 佢成家又藍到發黑 點解仲要比佢每個月收咁差多禮物

牛油果唔係佢條仔咩

佢講緊Sadelle
又藍又偷圖又呃人，最近仲開左間賣垃圾衫既shop
同埋話結婚wor，邊個老襯咁好心幫條支那啊嬸埋單

自膠以為屎盤

佢好彩啦，
如願以償，
釣到金龜

無惡意
絲打係咪鄺b徒弟嚟 句句話都要加逗號

人地認唔認命 醫唔醫 關你撚事咩
比d同理心啦
你可以話佢或者改善下飲食好d
但唔使講到咁撚晦氣囉

記得之前beth分享
佢幫ezra買杉都無話一定要名牌
Next個d都照著
唔似popo 成身都係balenciaga 好俗氣

我老餅掛
以為停頓加逗號好正常

但你係逗號再分一行

係呀 乜都唔關事呀 咁我講既野都關你撚事咩 發覺呢度都幾好野 明明唔係咁既意思 好容易比人過份解讀 佢覺得我煩 叫佢block我 叫晦氣？

但有時你講嘅嘢大家都係咁樣解讀
你見有咁多人都正皮即係你講嘅嘢令人有咁樣嘅理解
當都幾多人係「過份解讀」咗你講嘅嘢嘅時候
你有冇澄清返又或者諗下點解你傳達唔到自己嘅msg畀人反而會令人「過份解讀」？
唔好下下都話咩如果唔中意就block你好冇

解釋咗又繼續越描越黑 講黎都冇結果既 好似你地成日有野冇野都話蝦乾 我睇冇乜野 但你地都可以搵到位入 想講好耐 但廢事似肥蛙講到沒完沒了 我有野想講我依然會講 如果你覺得我阻住討論 唔係叫我收聲 係你block左我 由得我單機

佢以前叫自己做Chinese Britney

好好
如果俾著係我我唔會交
或者交極少

佢之前賣個袋 直播講好好用 d盲粉狗衝幫佢買
佢標到好高價 每隻至少賺$500
有張相影咗起碼有100個或以上 賺到十萬都得

我都成日睇佢地既live
但cg 都有屌ken 唔出聲，
不過咁講，佢地兩個個種咁計較既性格真係佢地先頂到大家
打邊爐要數住d食物數量

藍jade不嬲鍾意名牌撻哂上身
着晒成新名牌就覺得自己好有錢嗰種心態
佢啲朋友都淨係送名牌童裝俾佢

數食物唔係cg數
次次都係ken數
但連登成日就只係屌cg計住計住
明明直播係ken1豪子都同cg計先
然後食野都要數住都係ken....

g持同意

因為佢仲未犯低級錯誤 有時要等待 要出師有名 亂咁咬人 只會比道德高地人地企

屌女版胖虎exactly

睇超回
娜恩3,4歲已經識幾國語言
反而阿厚2,3歲都唔未清楚講到野

應該屋企用雙語教係會學得慢dd

個名都改得衰過人

講真其實香港真係原罪
身邊識好多人有濕疹 每次出國就會舒緩到
乜都唔使做 同埋或者你自己冇濕疹
或者身邊冇人係嚴重濕疹 有屋企人由細到大都好嚴重
見到佢又痕又痛又標晒血水 啲肉又爛一撻撻咁
就算睇中醫 西醫 戒口 搽cream 搽藥 乜都試過
但都係冇用

我個fd本身有濕疹
去日本做野之後冇晒事
但每次返嚟香港幾日又會復發

我之前有一期壓力太大都係咁
同埋香港地 壓力大都係原罪
所以cg可能係因為肥 所以壓力大 跟住爆濕疹
然後更加唔開心 然後用食野發洩掛
都係個句啦 同路人 多d體諒啦

我記得cg 有講過
佢去旅行係無翻發
返香港就有返
應該香港天氣

應該冇 老公太強大

藍到紅唔係已經係最大既原因喇咩

佢冇講「支持警察」「打擊黑暴」言論 你好難搵位入佢喎 佢係想食兩家茶禮 打句香港加油 你開post話佢係藍絲 都好快沉啦
除非佢影個女露兩點沖涼相擺上網 就可以開始批鬥佢啦

咁jade藍符合資格被追擊了

見到佢個名，腦海已經自動浮現佢把好嘈既聲

次撚次都係cg驚死食得小過ken 自己數 你睇乜直播

下
最近兩次佢地邊爐
都係ken數住d餃子要絕對平分
然後cg叫ken唔好直播咁樣
話會俾人話佢計住計住
然後ken答 關其他人咩事

其實連登仔就係鍾意睇小小當自己知道哂所有野
明明好多時ken先係做果個
但連登永遠鬧既都係catgirl
不過cg都係有唔抵幫既地方
佢係直接類型又串嘴
但認真睇開直播都會知ken既計較好難頂

Hello 大家好 我係小花

其實一對情侶咁計較都唔會行到落去
食個餃子都要數住平分？？
咁平時係咪要咁？

前排台灣有個新聞話有對夫婦aa到養仔都aa一人養一個 其中一個仔肚餓叫阿媽比飯佢食 個阿媽叫返佢搵阿爸 因為個個仔唔係佢負責養

數餃子真係未見過咁小家嘅男人

氣質唔係人人都有
想買cyn嘅衫都唔敢了

想問係邊度知阿ken出軌？

呢個強國女人個老公好似係唔使做，俾個女人包起

佢老公又係好似比佢做拍攝工具咁

暗星經典

佢而家整左容個樣都唔靚
有次睇viutv見到佢個妝白哂成隻鬼咁
搽返唇膏唔得架咩？

唔好意思 從來都冇靚過 好想佢消失

Cyn著得仲好睇喎

Cyn 先係理想 Dion 係現實

白色好顯肥

嗰個Sammie好似係山東嗰間舖嘅幕後金主，佢出錢山東出名氣和kol人物

個sammie完全唔洗做咁款
個女周身名牌 重要成兩個工人 佢根本就唔洗湊女

係 pressed juices啊 汁哂啦

dion著到好風塵味

早幾個月睇佢地出街食 cg話好飽 食唔落
ken就好似唔敢叫野食咁
之後cg話：唉叫啦叫啦你叫咩我都+1
就係直播話ken差佢兩萬果次
之後直播ken平分d野 cg又話呀ken唔好咁計較

左一

兩萬蚊同幾粒餃子差好遠喎
個friend食你幾隻餃子咪當請佢囉
但如果佢差你兩萬蚊
你會唔會都冇野當送左呢兩萬蚊俾佢？

cg好似真係就晒男朋友愛的好卑微咁
唉 傻豬 放手先有機會搵到個真心錫你既人
同前度一齊時 食飯我係驚佢食唔飽 咩都讓比佢
同兒家男朋友一齊食飯 係佢讓比我 驚我餓親 真係食唔晒 佢會包底

而家CG同ken件事勁似歎息橋套劇，個個睇嘅野都唔同，我已經有啲睇唔明佢地而家係咩關係

仙著得好睇好多

絲打係咪講緊我？
小朋友嘅語言發展 人人都唔同架 雖然有啲指標同standard可以參考 但睇下就算啦 因為個個小朋友嘅背景同生活環境都唔同 接觸嘅人學嘅嘢都唔同 同Ezra上咗幼稚園 就會開始接觸更多人 學識溝通開始有更好嘅語言發展 如果真係K1-3都唔識同人問答社交 就真係可能有遲緩 btw可能beth佢無影到ezra其他係屋企嘅情況 睇唔到我地唔知嘅一面呢 始終媽媽會了解多啲 不過都明大家都係鐘意Ezra先有咁嘅擔心 利申Ben真係好Q 佢本身都遲過人講嘢 但係佢而家講嘢好叻(特別是係食方面)

佢對雙眼皮係唔係有d誤解

係咪我睇唔到 我點睇都睇唔到個雙眼皮

一般人對雙眼皮嘅認知應該係咁
可能韓國混崠混五星紅旗人種嘅standard又同一般人有啲分別

肥安個d叫肥

佢去人地婚禮個look都好撚經典

望左好耐對眼 唔見有雙眼皮

可能佢當眼尾條折痕仔就係雙眼皮 一般人嘅認知咁樣連內雙都唔算佢仲要話係訓完晏教先有 即係平時仲單

Lmao 就咁睇細女好似cute啲

咁睇 雪姨啲五官好似熱到溶撚晒咁
呃呃埋埋咁多錢 唔執好啲個樣

同屎盤話自己深眼窩深輪廓一樣盲撚咗

Grace雖然拍落去好睇好多
但佢面兩個蘋果肌好凸好恐怖

我意思係 cg講左好多次 飽到食唔落 最後都要+1跟ken 叫
唔知係佢驚食得少過ken 定 ken 一定要一人一半先肯叫 cg唔想佢肚餓

崠幾時面對下現實 格硬講雙眼皮 人人都知你個眼皮係割出黎

Btw單眼皮都有靚女嘅 係你啲dna柒啫

肥on掩住口鼻好睇咗好多
背影可能仲靚

上面條裙 肥on著到勁似旺中賣啲衫咁

各位痴線西應該無打機
不過希望比個view 佢
台灣人但好支持香港

佢係咪有mon痴線西post
見佢轉咗髮型即刻順眼咗好多

佢帶眼罩個陣
個兩舊肌肉完全谷起左個罩

sor眼殘 佢轉咗髮型咩

台灣嘅erin都好支持香港！
仲有hi a day！怪談系列好好睇

睇開直播但有邊一次係cg就ken 唔好玩啦緊身絲你

你知唔知點解要數呀 因為次次唔數ken都比cg鬧話佢食得多過佢呀ken怕撚左佢 次次cg都食得咁快爭食咁 ken永遠都係慢慢食

點解要咪起個咀

下 我記得佢老公FB屌示威者

白色嗰pat野

睇左cg live好耐都忍唔住想同問

其實係真係catgirl計住在先既

幾時既事？

我對男朋友都有溫柔一面 好冇

可能講得唔好
更正*
睇左咁耐cg live,都想知有邊次係cg讓阿ken
278打邊爐件事真係太深刻

278果次鬧交鬧到要cut直播
跟住屌觀眾係花生友

呀 澄清
佢老公有張唔知乜野內地幹部學院合照
專比大陸官二代 黨二代讀既
john仲有like「歡迎在台殺人犯來港度假」既post 好明顯佢係支持送中

冇咗面側邊嗰兩執頭髮

zip左係耳後姐

咁同cg ken有咩關係

我都想問好耐
睇左咁多次live真係唔覺cg有讓ken, 次次都係ken讓佢

佢生完都keep住做咗幾年嘅
總之佢2014前已經係狗
係大半年前俾老豆搵仔係咁起咗佢啲嘢出嚟，又係咁屌佢個仔，又好似起埋佢住邊（嗰陣發夢睇到好似住元朗譽88）
睇死佢都係怕死先唔撚做狗
佢咁proud of自己做狗，唔係燒埋去佢個仔佢都唔會quit喇

你最尾個句唔係講緊我咩？

其實想講好耐
啲kol成日化完全妝搽一pat cream上面係想點
完全fail嘅廣告

之前阿ken住cg屋企(其實正確黎講係房)
一日到黑困係房唔出得房門,當然廁所除外
都見cg會鬧, e.g 唔好出去啦佢地唔鐘意之類
好幾次佢地開live,阿ken唔想係房食
拎住張楑坐係房門條走廊食
可能睇落好小事
但人地睇落就覺得阿ken冇乜尊嚴

佢兩個講講下好似怨偶又好似天生一對

絲打你唔好咁自我中心
佢係問緊你邊得黎cg愛得好卑微
根本成日都係cg發脾氣
唔係話你溫唔溫柔 無人想知你同男朋友既野

John同jade隻軟飯王藍既情度有過之而無不及其實

其實佢地家下最大問題係
明明感情上出現咗好大問題
但係因為工作關係冇得分開
我相信感情問題個個都有
但係呢個時勢如果冇埋呢份工
重點佢哋鍾意呢份工
我真係想像唔到佢哋點生活

阿ken仲要成日做跑腿
乜粗重野都佢做 ch行幾步都唔想郁
話行得耐對腳出汗濕疹會勁
變左ken乜都要做 唔係講邊個岩唔岩
但希望唔好突然又風向一轉 講到cg好卑微
唔需要非黑即白 可能係段感情上兩個人都有相處問題 無話邊個卑微邊個高高在上

睇得出好重effect下

sorry 字面上誤解

大方地公開做返朋友 再協議合作拍片 都可以 兩個繼續mean對方可唔可行？

下 轉咗㗎啦？

冇咗面側邊兩執頭髮 同埋個頭冇咁菇

我都成日追live
我都係見ken 讓cg 或者比cg 做決定

即係cg屋企人唔鐘意ken定點?

煮飯又係ken煮
碗又係ken洗
你有濕疹都可以帶手套洗掛?

拎個外賣都要ken去拎
唔好成日拎濕疹做藉口啦, 根本就係懶

拿, 我冇話ken出軌係岩呀, 佢出軌一定係最最最錯
不過cg個人都好大問題

而家感覺上似係cg唔想放手
佢地早排應該都分過一次手, 但應該一齊返
果時cg成日係直播話唔知以後點算
我估佢應該係冇左ken就唔得

唔會唔知點算既 只係你一直習慣左呢個人 大腦未接受到姐 人要成長架嘛

唔怪得 catgirl叫撚憎連登
食得快都可以俾你地屈到係爭住黎食
ken係直播話自己食得好慢你地又唔撚講

下面嗰張
肥安塊面P到

上面嗰張著到條裙個型都唔同埋

呢啲冇人知啦
寄人籬下難免有說話聽既
有幾鍚cg先接受到咁樣「同居」
返自己屋企唔好?
cg都公開live講過ken食佢住佢
觀眾聽到都覺得怪,何況一個男人

本身ken本身係唔係自己住?定我誤會左
因為見佢地之前拍過片係係一間好似公屋咁既屋入面拍野
間屋都幾舊, 果間係咪ken屋企?

係點架
有冇圖/search 咩keyword 有得睇

提提你 你憎連登可以唔好睇唔使覆
唔使講埋D咩唔怪得乜乜咁憎連登

裝修左啦後尾 裝完至搬出黎

有印象睇過
咁大個人都唔識尊重...仲要咁多年黎都係

有咩理由兩老婆都雙眼皮但生兩個女都單眼皮

可能佢就係cg

慎入

狗女個樣好撚恐怖
利申 無follow

有可能㗎
但相反兩個都單就唔會生到雙

唔知蝦乾見到佢果時點諗

ken自己一個住但佢又唔願意去ken度住
反而叫ken同自己屋企人住?

不如問下有邊度唔憎
chatroom都抽人出黎屌啦
可能join左肉肉兵團先唔乞佢憎啦
絕對有權憎連登
但同時冇連登既post討論佢
都唔會有呢家60k訂閱

其實佢係好撚有錢定點
有睇過佢ig Q&A 都幾撚臭串
覺得以前做狗嗰啲行為完全係合理
後生年代佢都同幾個MK仔一齊過

一見到佢就諗起atv
擺脫唔到陣亞視味

More

P左幾耐 第二個人咁 張張相都唔同樣
明顯眼鼻同面型都p過黎啦
鼻影灰色一pat

真係好On9
仲懶係可愛咁 以前有睇過下佢片 都冇咩特別感覺
之後越黎越鍾意扮可愛 記得有條片係煮蕃茄飯 係咁扮可愛 d表情又誇張
之後一直就冇睇佢

其實係咪假膠玩嘢
定同蝦乾有仇落佢面
好人好者點會著到咁去婚禮

P圖p到

唔好講去婚禮啦
套衫柒到直頭落街都唔會咁著

見到個嘴諗起雲西一線嘴

屌真係好撚煩
一係宣揚埋d濕鳩迷信嘢
一係就男尊女卑
又乜鳩面相乜乜柒柒
唔知以為絲打古代人
仲要成日分享自己同男朋友d嘢
我㩒入黎唔係想睇絲打對男朋友温唔温柔囉
你可以過感情台分享相關內容
咁都算 仲要睇唔撚到人地打乜
下下都代入自己 覺得講緊自己

住左阿ken屋企幾年啦 但ken屋企好污糟 直播見過勁多曱甴

咁做唔會落蝦乾面 反而落緊佢自己面
成場人當佢笑話 網上又時不時拎張相出嚟鞭屍
究竟幾弱智先會咁做

其實CG都幾無奈幾慘
髮質又比人屌
濕疹又比人話
肥又話可以減
性格又講又點點點
但果班人仲要好似”為咗佢好咁講”
我係CG見到都真係難聽過粗口

我睇錯 我已經say sorry
而你地尋日睇錯我話要生仔分身家 又屈鳩我迷信 我都冇屌鳩你地啦
其次你唔想知啲乜乜面相 同時都有絲打想知 我就回佢 你會唔會都太自我中心呀？
咁我都對你地下下拎蝦乾出黎講 連人地整個冰陣秋葵又笑 焗個肉醬意粉又話人乾 咁雞毛蒜皮嘅嘢都笑 都好撚小家 我有冇話過你地呀？
最後你唔中意 覺得我煩 咪block我 由得我單機囉 我中意點回就點回

好鬼無聊 嚟呢度就係笑鳩班kol
你唔鍾意睇咪skip 咁都可以講一餐

係咪勁耐之前拍開箱片嗰到？有聽過話污糟到唔用廚房 但直播都見到小強真係

咘咘
佢bb果陣真係超可愛

有無錢唔知
但做咗咁多年狗呃埋咁多ot點都有啲嘅
但好似聽聞隻狗仔原本讀英藝轉埋校
乜做狗好唔見得人咩

但好似裝修左?

做YOUTUBER就係會俾人指指點點架啦

佢出名大愛撚黎
連屎盤都有位入幫佢講下好說話

咁佢入黎做乜
同埋唔止痴線西, 成個連登都係咁
咁大愛既去babydiscuss丫嘛

係呀 只要有人唔中意就乜都唔好講喇
以後大家剩係cap 圖 po link啦
講多兩講又話人煩 又話難聽過粗口

用愛感化癡線西

話冇mon呃你喇 佢d相其實filter好重

絲打 識貨 有babydiscuss另一個題都唔好再題

所以我真係理解唔到佢點解要咁做

成個流浪漢咁

佢經常以「少腦筋」「大傻姐」做理由

樓上個大愛撚真係痴線
好聲好氣比啲意見catgirl又唔得
又唔係惡意說話果種
講真 做youtuber露面預左有說話聽
已經唔係惡性說話 有心有實質提議又唔比
咁大愛就咪入黎痴線閪

仲有 你地認為離題 唔識好聲好氣提醒人適可而止咩？ 通常都係「好煩呀！冇人想知⋯⋯要講出去講」成個世界唔係為你而轉架

其實佢對眼係咪痴出嚟 本身應該好似蛙妹咁?

佢連妝都無化？

總之自己冇興趣既話題 唔想人講 就要惡死能登叫人停啦

我鍾意波妞多啲

佢好似話自己冇唔鍾意邊個YouTuber
其實佢會唔會唔知痴線西點解

佢好似見親人話邊個YouTuber 都會叫唔好話人

um 可能佢覺得自己咁樣好潮呢

其實崠sue之後搞pre-owned wardrobe sale都試過標高原價再高價咁放翻岀去不過就無屎盤咁高調逐個story post

我係新娘俾其他賓客見到我請咗個咁嘅人都覺得羞家

個水樽真係錦上添花

睇嚟你真係好在意人地啱啱話你自我中心
係咁提住

你直接講我 我都咁回敬你姐

我自己覺得cg最大既問題係唔識去增值自己
好似髮質 一定有人好似佢咁
但唔好搞到自己個look咁呢hea咁核突啦
一係all back一係就求其整
加埋佢肥到咁真係成個50路師奶咁
濕疹搞唔到都算
肥係真係可以減
我覺得女仔喺可以盡情去扮靚既年紀要盡力去維持自己
女人真係老得好快
就好似有啲衫25歲著得 30歲著已經怪

就算港女格性格差但個look掂 條仔都仲話仲有理由同你一齊
如果性格差 個look又唔掂 其實真係冇理由同你繼續一齊架啵
唔係話ken出軌岩呀下

佢可能覺得自己好真性情好風趣幽默但咁大個人係咩場合要著返啲咩野做啲咩唔係最基本既事咩佢咁樣真係只會令人覺得好失禮好冇家教

咁其實佢都算有啲改善 有買直髮夾嗰啲

上面有絲打post佢連香港加油都唔知 依家喺度扮嘢

我都係其實佢兩姊妹都勁可愛！

自從比人追擊侵權之後開啟咗mon po之路

佢上咩媽媽係超人定爸爸係超人超可愛呀 幾廿年前狂睇佢
我中意咘多過妞把聲都超可愛

俾正評嗰個咪佢地兩姊妹囉

真係勁可愛！間唔中都有台灣新聞訪問佢爸爸！之後波妞真係越大越精靈

修允菲 佢阿媽一話佢之後對眼就即刻喊晒咁 好可愛

好鍾意佢對眼同塊面真係波咁圓

佢同蕭敬騰真係勁似樣 好可愛！之前有睇過條片係佢係咁咬隻拖鞋

佢好鍾意咬拖鞋

應該係嗰陣出牙仔 之後先係咁咬嗰陣賈靜雯仲話佢淨係咬污糟嗰邊真係好可愛！

話說覺得賈靜雯好靚

利申 鐘意明思同埋覺得佢樣同著衫都靚
不過覺得佢近排啲鞋好fail
可能因為呢啲款嘅鞋唔係我杯茶啦
(預咗收負皮)

佢三個女都遺傳左佢對靚眼！又大又圓！

我都唔識欣賞佢啲鞋 特別係佢成日著嗰對唔記得咩牌子嘅毛毛拖鞋
利伸：我係鍾意佢㗎

湊女 一穿就走方便嘛
喜好既野好個人既

又有新片CLS 睇完勁想去食

世界女又出現了

佢哋啲片我都有睇 好有心機剪
不過想講佢兩個啲懶音都好嚴重 聽得耐其實好un耳

成波都有新片 唔該大家cls

雖然我知大家不斷狙擊佢係狗女 但多個盟友好過多個敵人 佢share就鬧少人一次

可以些牙係度架

係啊，kiki嚴重啲
要喺佢哋開直播時好意提點一下

呢個癲安著唔著白色都肥

佢靚得黎成個人好有修養好有氣質好優雅

補link

應該係懶搞笑咁樣，正常人點會仲出post，真係唔識寫個醜字

我覺得雪姨呢張好似動森隻駱駝

係 好溫柔

dion 帶咗口罩個樣順眼好多

雪姨好似呢個sticker

之前mira減肥又話mira肥西 mon post
真係好撚自大

好似有人提過 不過佢哋兩個都好重鼻音 好似鼻塞咗 覺得都有啲關事
不過點解兩個都係咁

唔好意思想問一下youtuber manson有無表過態
見佢同蔡嘉欣好frd 唔知睇唔睇得
但又見佢2019年尾個ig post好隱晦咁話唔開心嘅事唔可以忘記

Ken應該都係同屋企人住？ 佢哋唔係話有人逼佢地搬走先要去青衣酒店長住咩

港豬黎啦

無 垃圾港豬黎
一年前聽佢開live 佢好proud of自己乜野都唔識
佢問特首係咪唐英年 又話自己真係乜都唔知
唔好問佢
聽完果個live好反感佢咁反智 痴線

應該2年前至岩

原來佢咁撚痴線
睇佢啲旅行片覺得佢好撚大鄉里
食嘢又jep jep聲

問唐英文真係好離譜喎
以前鍾意過佢 但之後知佢除咗去旅行 屋企人 唔care其他嘢就冇睇佢啲片了
我以前live都追

見佢好鐘意著啲露趾涼鞋
但啲款好大媽feel

我對佢印象就係佢好似同嚴政好熟
同埋好似覺得自己咩都唔熟係好叻

咩叫spoil alert

大陸味出晒嚟成日都有睇佢啲片 好鍾意羊羊唔係haters

唔覺佢有錢，mk雞樣
同埋個仔幾歲先補擺酒，一係窮一係個男人想唔認頭

下 咁撚痴線
佢應該係搵錢至上吧
真係好垃圾 沉默等於助紂為虐啊manson
仲同tvb蔡嘉欣咁frd

最尾嗰對似企街著嗰啲
我都唔想咁講 但真係似

有啲日本牌子既鞋都係類似咁既款 都接受到既
不過我都覺得呢啲鞋比其他人着可能會好大媽

點解佢哋咁fd?就咁聽落大欖都扯唔埋

下? 港豬到邊個係特首都唔知?

佢著就唔似囉 但就咁單睇對鞋就似

因為你唔係第一次，而且講完你都繼續
好似對牛彈琴咁，好攰

直頭係弱智仔

佢真係好大陣窮酸 + 冇家教 + mk味
英文都唔識多隻, 又冇乜禮貌果款

上年6月好多人出黎遊行發聲既時候
佢仲出post去日本旅行
即刻unfollow
死港豬

um........黑色果對冇毛毛都可以既...
但點解涼鞋要有毛毛, 又熱又凍咁

你以為得我咩？ 肥蛙唔係？豐胸又唔係？
覺得無聊就skip 覺得好煩 好討厭就block
如果你唔中意就唔比講 國安法未到 你地已經做緊同一樣野啦

見佢地有一齊拍片 又會去對方屋企食野

Manson 721 831個d日子都有repost story ge
唔算無表過態 可能極淺黃

初頭覺得佢好好笑 但睇得耐 佢又開始大個啲嗰陣就唔想佢咁

喺
見識少唔緊要 但唔該你嘗試欣賞感受下其他國家文化啦
見到佢去英國 班frd話去high tea
由坐低到食完佢都整住個死人樣 開口埋口八婆下午茶
嫌三嫌四 乜都擺晒塊臉
尊重下個場合啦咁大個人

好難譜架真係
又問係咪董建華
痴撚線 印象好深刻
16歲出黎做野學歷唔高唔緊要
但完全唔理個社會既野
仲拎自己既無知黎講笑 好似好威咁
真係勁痴線

佢係好仔黎 好孝順
人人都想搵錢
但佢代表住個班就係去台灣日本 食食食 玩玩玩笑笑笑 無公民責任 好反智好無腦既人
唔係衰人但我因為佢個陣個live已經unsub左佢

董建華已經係上世紀開始做
有咩理由唔知邊個係特首

好孝順呢樣係真 呢點係好欣賞佢 但真係一啲內涵都冇

之前佢地一齊被邀去外國拍野
係個團度識

我真係太耐冇睇 連佢哋係fd都唔知

係 你可以inbox問佢係咪live講過呢D野
佢自己之前係點佢自己無得否認
但我估運動之後佢應該知特首係林鄭掛

應該唔係 睇過佢化妝片 素顏都係雙眼皮 但佢有時又會再痴高d

佢對眼真係好怪

佢啲相p濛到好似n年前既自拍鏡頭咁

真係好雞樣
老雞俾人玩到殘晒嗰種
條仔係消防 之前都係做狗 冇乜錢
原來個仔幾歲先出嚟擺酒

佢個人真係冇乜家教
粗粗魯魯咁款
冇家教都算但係連最基本嘅尊重佢都唔識
仲要成日喺度懶真性情
唔明點解咁撚多人鍾意佢

搞乜開始有蛇精feel

其實manson已經進步左好多，呢次運動都喚醒左佢港豬心態

個live佢有無save

佢去旅行真係好失禮香港人